{
    "ko": {
        "grid": {
            "EmptyRecord": "표시 할 레코드가 없습니다",
            "True": "진실",
            "False": "그릇된",
            "InvalidFilterMessage": "잘못된 필터 데이터",
            "GroupDropArea": "열 머리글을 여기로 끌어 열을 그룹화하십시오",
            "UnGroup": "그룹을 해제하려면 여기를 클릭하십시오",
            "GroupDisable": "이 열에 대해 그룹화가 비활성화되었습니다",
            "FilterbarTitle": "\"s 필터 막대 셀",
            "EmptyDataSourceError": "자동 생성 열 그리드의 dataSource에서 열이 생성되므로 초기로드시 DataSource를 비워 둘 수 없습니다.",
            "Add": "더하다",
            "Edit": "편집하다",
            "Cancel": "취소",
            "Update": "최신 정보",
            "Delete": "지우다",
            "Print": "인쇄",
            "Pdfexport": "PDF 내보내기",
            "Excelexport": "엑셀 내보내기",
            "Wordexport": "단어 내보내기",
            "Csvexport": "CSV 내보내기",
            "Search": "검색",
            "Columnchooser": "열",
            "Save": "저장",
            "Item": "안건",
            "Items": "아이템",
            "EditOperationAlert": "편집 조작을 위해 선택된 레코드가 없습니다",
            "DeleteOperationAlert": "삭제 조작을 위해 선택된 레코드가 없습니다.",
            "SaveButton": "저장",
            "OKButton": "확인",
            "CancelButton": "취소",
            "EditFormTitle": "세부 사항",
            "AddFormTitle": "새 레코드 추가",
            "BatchSaveConfirm": "변경 사항을 저장 하시겠습니까?",
            "BatchSaveLostChanges": "저장하지 않은 변경 사항은 손실됩니다. 정말로 계속하기를 원하십니까?",
            "ConfirmDelete": "레코드를 삭제 하시겠습니까?",
            "CancelEdit": "변경 사항을 취소 하시겠습니까?",
            "ChooseColumns": "열을 선택하십시오",
            "SearchColumns": "검색 열",
            "Matchs": "검색 결과가 없습니다",
            "FilterButton": "필터",
            "ClearButton": "명확한",
            "StartsWith": "로 시작",
            "EndsWith": "로 끝나다",
            "Contains": "포함",
            "Equal": "같은",
            "NotEqual": "같지 않음",
            "LessThan": "보다 작음",
            "LessThanOrEqual": "작거나 같음",
            "GreaterThan": "보다 큰",
            "GreaterThanOrEqual": "크거나 같음",
            "ChooseDate": "날짜를 선택하십시오",
            "EnterValue": "값을 입력하십시오",
            "Copy": "부",
            "Group": "이 열을 기준으로 그룹화",
            "Ungroup": "이 항목을 기준으로 그룹 해제",
            "autoFitAll": "모든 열 자동 맞춤",
            "autoFit": "이 열 자동 맞춤",
            "Export": "수출",
            "FirstPage": "첫 페이지",
            "LastPage": "마지막 페이지",
            "PreviousPage": "이전 페이지",
            "NextPage": "다음 페이지",
            "SortAscending": "오름차순 정렬",
            "SortDescending": "내림차순 정렬",
            "EditRecord": "레코드 편집",
            "DeleteRecord": "레코드 삭제",
            "FilterMenu": "필터",
            "SelectAll": "모두 선택",
            "Blanks": "공백",
            "FilterTrue": "진실",
            "FilterFalse": "그릇된",
            "NoResult": "검색 결과가 없습니다",
            "ClearFilter": "필터 지우기",
            "NumberFilter": "숫자 필터",
            "TextFilter": "텍스트 필터",
            "DateFilter": "날짜 필터",
            "DateTimeFilter": "날짜 / 시간 필터",
            "MatchCase": "경기 사례",
            "Between": "중에서",
            "CustomFilter": "맞춤 필터",
            "CustomFilterPlaceHolder": "값을 입력하십시오",
            "CustomFilterDatePlaceHolder": "날짜를 선택하십시오",
            "AND": "과",
            "OR": "또는",
            "ShowRowsWhere": "다음 위치에 행을 표시하십시오.",
            "UnGroupButton": "그룹을 해제하려면 여기를 클릭하세요.",
            "AutoFitAll": "모든 열 자동 맞춤",
            "AutoFit": "이 열 자동 맞춤",
            "Clear": "맑은",
            "FilterMenuDialogARIA": "필터 메뉴 대화 상자",
            "ExcelFilterDialogARIA": "Excel 필터 대화 상자",
            "DialogEditARIA": "편집 대화 상자",
            "ColumnChooserDialogARIA": "열 선택기 대화 상자",
            "ColumnMenuDialogARIA": "열 메뉴 대화 상자",
            "CustomFilterDialogARIA": "사용자 정의 필터 대화 상자",
            "SortAtoZ": "A부터 Z까지 정렬",
            "SortZtoA": "Z에서 A로 정렬",
            "SortByOldest": "오래된 순으로 정렬",
            "SortByNewest": "최신순으로 정렬",
            "SortSmallestToLargest": "작은 것부터 큰 것 순으로 정렬",
            "SortLargestToSmallest": "큰 것부터 작은 것 순으로 정렬",
            "Sort": "활자 한 벌"
        },
        "pager": {
            "currentPageInfo": "{1} 페이지 중 {0}",
            "totalItemsInfo": "({0} 항목)",
            "firstPageTooltip": "첫 페이지로 이동",
            "lastPageTooltip": "마지막 페이지로 이동",
            "nextPageTooltip": "다음 페이지로 이동",
            "previousPageTooltip": "이전 페이지로 이동",
            "nextPagerTooltip": "다음 호출기 항목으로 이동",
            "previousPagerTooltip": "이전 호출기 항목으로 이동",
            "pagerDropDown": "페이지 당 항목",
            "pagerAllDropDown": "아이템",
            "All": "모두",
            "totalItemInfo": "({0} 항목)"
        },
        "kanban": {
            "items": "아이템",
            "min": "최소",
            "max": "맥스",
            "cardsSelected": "선택된 카드",
            "addTitle": "새 카드 추가",
            "editTitle": "카드 정보 편집",
            "deleteTitle": "카드 삭제",
            "deleteContent": "이 카드를 삭제 하시겠습니까?",
            "save": "저장",
            "delete": "지우다",
            "cancel": "취소",
            "yes": "예",
            "no": "아니",
            "close": "닫기",
            "noCard": "표시 할 카드가 없습니다.",
            "unassigned": "할당되지 않음"
        },
        "dropdowns": {
            "noRecordsTemplate": "기록 없음",
            "actionFailureTemplate": "요청 실패",
            "overflowCountTemplate": "+${count} 개 더 ..",
            "selectAllText": "모두 선택",
            "unSelectAllText": "모두 선택 해제",
            "totalCountTemplate": "선택된 ${count}"
        },
        "drop-down-list": {
            "noRecordsTemplate": "기록 없음",
            "actionFailureTemplate": "요청 실패"
        },
        "combo-box": {
            "noRecordsTemplate": "기록 없음",
            "actionFailureTemplate": "요청 실패"
        },
        "auto-complete": {
            "noRecordsTemplate": "기록 없음",
            "actionFailureTemplate": "요청 실패"
        },
        "multi-select": {
            "noRecordsTemplate": "기록 없음",
            "actionFailureTemplate": "요청 실패",
            "overflowCountTemplate": "+${count} 개 더 ..",
            "selectAllText": "모두 선택",
            "unSelectAllText": "모두 선택 해제",
            "totalCountTemplate": "선택된 ${count}"
        },
        "listbox": {
            "noRecordsTemplate": "기록 없음",
            "actionFailureTemplate": "요청 실패",
            "selectAllText": "모두 선택",
            "unSelectAllText": "모두 선택 해제",
            "moveUp": "이동",
            "moveDown": "아래로 이동",
            "moveTo": "이동",
            "moveFrom": "에서왔다",
            "moveAllTo": "모두로 이동",
            "moveAllFrom": "모두에서 이동"
        },
        "spreadsheet": {
            "InsertingEmptyValue": "참조 값이 유효하지 않습니다.",
            "FindValue": "가치 찾기",
            "ReplaceValue": "값 바꾸기",
            "FindReplaceTooltip": "찾기 및 바꾸기",
            "ByRow": " 행별",
            "ByColumn": "열별",
            "MatchExactCellElements": "정확한 셀 내용 일치",
            "EntercellAddress": "셀 주소를 입력하십시오",
            "FindAndReplace": "찾기 및 바꾸기",
            "ReplaceAllEnd": " 일치하는 것으로 교체",
            "FindNextBtn": "다음 찾기",
            "FindPreviousBtn": "이전 찾기",
            "ReplaceBtn": "바꾸다",
            "ReplaceAllBtn": "전부 교체",
            "GotoHeader": "이동",
            "GotoSpecialHeader": "스페셜로 이동",
            "Sheet": "시트",
            "SearchWithin": "내에서 검색",
            "SearchBy": "로 검색",
            "Reference": "참고",
            "Workbook": "학습장",
            "NoElements": "찾고 계신 것을 찾을 수 없습니다. 더 많은 검색 방법을 보려면 옵션을 클릭하십시오",
            "FindWhat": "무엇을 찾다",
            "ReplaceWith": "로 교체",
            "EnterValue": "값을 입력하십시오",
            "FileName": "파일 이름",
            "EnterName": "이름을 입력하시오",
            "ExtendValidation": "선택 항목에 데이터 유효성 검사가 없는 일부 셀이 포함되어 있습니다. 이 셀로 유효성 검사를 확장하시겠습니까?",
            "Yes": "네",
            "No": "아니",
            "InvalidFileName": "파일 이름에 잘못된 문자가 포함되어 있습니다.",
            "PROPER": "텍스트를 적절한 대소문자로 변환합니다. 첫 글자는 대문자로, 다른 글자는 소문자로.",
            "Cut": "절단",
            "Copy": "부",
            "Paste": "풀",
            "PasteSpecial": "붙여 넣기",
            "All": "모두",
            "Values": "가치",
            "Formats": "체재",
            "Font": "폰트",
            "FontSize": "폰트 크기",
            "Bold": "굵게",
            "Italic": "이탤릭체",
            "Underline": "밑줄",
            "Strikethrough": "취소 선",
            "TextColor": "글자 색",
            "FillColor": "채우기 색상",
            "HorizontalAlignment": "수평 정렬",
            "AlignLeft": "왼쪽 정렬",
            "AlignCenter": "센터",
            "AlignRight": "오른쪽 정렬",
            "VerticalAlignment": "수직 정렬",
            "AlignTop": "상단 정렬",
            "AlignMiddle": "가운데 정렬",
            "AlignBottom": "하단 정렬",
            "MergeCells": "셀 병합",
            "MergeAll": "모두 병합",
            "MergeHorizontally": "가로로 병합",
            "MergeVertically": "세로로 병합",
            "Unmerge": "병합 해제",
            "UnmergeCells": "셀 병합 취소",
            "SelectMergeType": "병합 유형을 선택하십시오",
            "MergeCellsAlert": "셀을 병합하면 맨 왼쪽 (가장 위쪽) 값만 유지됩니다. 어쨌든 병합?",
            "PasteMergeAlert": "병합 셀에는이를 수행 할 수 없습니다.",
            "Borders": "테두리",
            "TopBorders": "상단 테두리",
            "LeftBorders": "왼쪽 테두리",
            "RightBorders": "오른쪽 테두리",
            "BottomBorders": "아래쪽 테두리",
            "AllBorders": "모든 테두리",
            "HorizontalBorders": "가로 테두리",
            "VerticalBorders": "세로 테두리",
            "OutsideBorders": "외부 테두리",
            "InsideBorders": "내부 테두리",
            "NoBorders": "국경 없음",
            "BorderColor": "테두리 색",
            "BorderStyle": "테두리 스타일",
            "InsertFunction": "삽입 기능",
            "Insert": "끼워 넣다",
            "Delete": "지우다",
            "DuplicateSheet": "복제",
            "MoveRight": "오른쪽으로 이동해라",
            "MoveLeft": "왼쪽으로 이동",
            "Rename": "이름 바꾸기",
            "Hide": "숨는 장소",
            "Unhide": "숨기기 해제",
            "NameBox": "이름 상자",
            "ShowHeaders": "머리글 표시",
            "HideHeaders": "헤더 숨기기",
            "ShowGridLines": "눈금 선 표시",
            "HideGridLines": "눈금 선 숨기기",
            "FreezePanes": "틀 고정",
            "FreezeRows": "행 고정",
            "FreezeColumns": "열 고정",
            "UnfreezePanes": "틀 고정 해제",
            "UnfreezeRows": "행 고정 해제",
            "UnfreezeColumns": "열 고정 해제",
            "AddSheet": "시트 추가",
            "ListAllSheets": "모든 시트 나열",
            "FullScreen": "전체 화면",
            "CollapseToolbar": "툴바 축소",
            "ExpandToolbar": "툴바 확장",
            "CollapseFormulaBar": "수식 표시 줄 축소",
            "ExpandFormulaBar": "공식 막대 확장",
            "File": "파일",
            "Home": "집",
            "Formulas": "방식",
            "View": "전망",
            "New": "새로운",
            "Open": "열다",
            "SaveAs": "다른 이름으로 저장",
            "ExcelXlsx": "마이크로 소프트 엑셀",
            "ExcelXls": "Microsoft Excel 97-2003",
            "CSV": "쉼표로 구분 된 값",
            "FormulaBar": "포뮬러 바",
            "Sort": "종류",
            "SortAscending": "오름차순",
            "SortDescending": "내림차순",
            "CustomSort": "맞춤 정렬",
            "AddColumn": "열 추가",
            "ContainsHeader": "데이터에 헤더가 포함되어 있습니다",
            "CaseSensitive": "대소 문자 구분",
            "SortBy": "정렬 기준",
            "ThenBy": "그런 다음",
            "SelectAColumn": "열을 선택하십시오",
            "SortEmptyFieldError": "모든 정렬 기준에는 열이 지정되어 있어야합니다. 선택한 정렬 기준을 확인하고 다시 시도하십시오.",
            "SortDuplicateFieldError": " 값을 두 번 이상 정렬하고 있습니다. 중복 정렬 기준을 삭제하고 다시 시도하십시오.",
            "SortOutOfRangeError": "사용 된 범위 내의 셀 또는 범위를 선택하고 다시 시도하십시오.",
            "MultiRangeSortError": "다중 범위 선택에서는 수행할 수 없습니다. 단일 범위를 선택하고 다시 시도하십시오.",
            "HideRow": "행 숨기기",
            "HideRows": "행 숨기기",
            "UnHideRows": "행 숨기기",
            "HideColumn": "열 숨기기",
            "HideColumns": "열 숨기기",
            "UnHideColumns": "열 숨기기",
            "InsertRow": "행 삽입",
            "InsertRows": "행 삽입",
            "Above": "위",
            "Below": "이하",
            "InsertColumn": "열 삽입",
            "InsertColumns": "열 삽입",
            "Before": "전에",
            "After": "후",
            "DeleteRow": "행 삭제",
            "DeleteRows": "행 삭제",
            "DeleteColumn": "열 삭제",
            "DeleteColumns": "열 삭제",
            "Ok": "확인",
            "Close": "닫기",
            "Cancel": "취소",
            "Apply": "대다",
            "MoreColors": "더 많은 색상",
            "StandardColors": "표준 색상",
            "General": "일반",
            "Number": "번호",
            "Currency": "통화",
            "Accounting": "회계",
            "ShortDate": "짧은 날짜",
            "LongDate": "긴 날짜",
            "Time": "시각",
            "Percentage": "백분율",
            "Fraction": "분수",
            "Scientific": "과학",
            "Text": "본문",
            "NumberFormat": "숫자 형식",
            "MobileFormulaBarPlaceHolder": "값 또는 수식 입력",
            "PasteAlert": "복사 영역과 붙여 넣기 영역의 크기가 다르기 때문에 여기에 붙여 넣을 수 없습니다. 다른 범위에서 붙여 넣기를 시도하십시오.",
            "DestroyAlert": "저장하지 않고 현재 통합 문서를 삭제하고 새 통합 문서를 작성 하시겠습니까?",
            "SheetRenameInvalidAlert": "시트 이름에 유효하지 않은 문자가 포함되어 있습니다.",
            "SheetRenameEmptyAlert": "시트 이름은 비워 둘 수 없습니다.",
            "SheetRenameAlreadyExistsAlert": "시트 이름이 이미 존재합니다. 다른 이름을 입력하십시오.",
            "DeleteSheetAlert": "이 시트를 삭제 하시겠습니까?",
            "DeleteSingleLastSheetAlert": "통합 문서에는 하나 이상의 보이는 워크 시트가 있어야합니다.",
            "PickACategory": "카테고리를 선택하십시오",
            "Description": "기술",
            "UnsupportedFile": "지원되지 않는 파일",
            "InvalidUrl": "잘못된 URL",
            "SUM": "일련의 숫자 및 / 또는 셀을 추가합니다.",
            "SUMIF": "지정된 조건에 따라 셀을 추가합니다.",
            "SUMIFS": "지정된 조건에 따라 셀을 추가합니다.",
            "ABS": "부호없는 숫자 값을 반환합니다.",
            "RAND": "0과 1 사이의 난수를 반환합니다.",
            "RANDBETWEEN": "지정된 값을 기준으로 임의의 정수를 반환합니다.",
            "FLOOR": "주어진 인수의 가장 가까운 배수로 숫자를 내림합니다.",
            "CEILING": "주어진 인수의 가장 가까운 배수로 숫자를 반올림합니다.",
            "PRODUCT": "일련의 숫자 및 / 또는 셀을 곱합니다.",
            "AVERAGE": "텍스트를 제외한 일련의 숫자 및 / 또는 셀의 평균을 계산합니다.",
            "AVERAGEIF": "지정된 기준에 따라 셀의 평균을 계산합니다.",
            "AVERAGEIFS": "지정된 조건을 기준으로 셀의 평균을 계산합니다.",
            "AVERAGEA": "TRUE를 1로, 텍스트를, FALSE를 0으로 평가하는 셀의 평균을 계산합니다.",
            "COUNT": "범위의 숫자 값을 포함하는 셀을 계산합니다.",
            "COUNTIF": "지정된 조건에 따라 셀을 계산합니다.",
            "COUNTIFS": "지정된 조건에 따라 셀을 계산합니다.",
            "COUNTA": "범위의 값을 포함하는 셀을 계산합니다.",
            "MIN": "주어진 인수 중 가장 작은 수를 반환합니다.",
            "MAX": "주어진 인수 중 가장 큰 수를 반환합니다.",
            "DATE": "주어진 연도, 월 및 일을 기준으로 날짜를 반환합니다.",
            "DAY": "주어진 날짜로부터 날짜를 반환합니다.",
            "DAYS": "두 날짜 사이의 일 수를 반환합니다.",
            "IF": "주어진 표현식에 따라 값을 반환합니다.",
            "IFS": "주어진 여러 표현식을 기반으로 값을 반환합니다.",
            "CalculateAND": "모든 인수가 TRUE이면 TRUE를, 그렇지 않으면 FALSE를 반환합니다.",
            "CalculateOR": "인수 중 하나라도 TRUE이면 TRUE를, 그렇지 않으면 FALSE를 반환합니다.",
            "IFERROR": "오류가 없으면 지정된 값을 반환합니다.",
            "CHOOSE": "인덱스 번호를 기준으로 값 목록에서 값을 반환합니다.",
            "INDEX": "행 및 열 번호를 기준으로 지정된 범위의 셀 값을 반환합니다.",
            "FIND": "다른 문자열 내에서 문자열의 위치를 ​​반환합니다 (대소 문자 구분)",
            "CONCATENATE": "둘 이상의 문자열을 결합합니다.",
            "CONCAT": "목록 또는 텍스트 문자열 범위를 연결합니다.",
            "SUBTOTAL": "주어진 함수 번호를 사용하여 범위의 소계를 반환합니다.",
            "RADIANS": "도를 라디안으로 변환합니다.",
            "MATCH": "지정된 범위에서 지정된 값의 상대 위치를 반환합니다.",
            "SLOPE": "데이터 점의 선형 회귀에서 선의 기울기를 반환합니다.",
            "INTERCEPT": "선형 회귀를 통해 Y 절편 선의 점을 계산합니다.",
            "UNIQUE": "범위 또는 배열에서 고유한 값을 반환합니다.",
            "TEXT": "값을 지정된 숫자 형식의 텍스트로 변환합니다.",
            "DefineNameExists": "이 이름은 이미 존재합니다. 다른 이름을 사용해보십시오.",
            "CircularReference": "수식이 하나 이상의 순환 참조를 참조하면 계산이 잘못 될 수 있습니다.",
            "SORT": "배열 범위를 정렬합니다.",
            "T": "값이 텍스트인지 여부를 확인하고 텍스트를 반환합니다.",
            "EXACT": "두 텍스트 문자열이 정확히 같은지 확인하고 TRUE 또는 FALSE를 반환합니다.",
            "LEN": "주어진 문자열의 문자 수를 반환합니다.",
            "MOD": "숫자를 제수로 나눈 후 나머지를 반환합니다.",
            "ODD": "양수는 반올림하고 음수는 가장 가까운 홀수 정수로 반올림합니다.",
            "PI": "파이 값을 반환합니다.",
            "COUNTBLANK": "지정된 셀 범위에 있는 빈 셀의 수를 반환합니다.",
            "EVEN": "양수는 반올림하고 음수는 가장 가까운 짝수로 반올림합니다.",
            "DECIMAL": "주어진 기수에 있는 숫자의 텍스트 표현을 10진수로 변환합니다.",
            "ADDRESS": "지정된 행 및 열 번호가 주어지면 셀 참조를 텍스트로 반환합니다.",
            "CHAR": "지정된 숫자의 문자를 반환합니다.",
            "CODE": "주어진 문자열의 첫 번째 문자에 대한 숫자 코드를 반환합니다.",
            "DOLLAR": "숫자를 통화 형식의 텍스트로 변환합니다.",
            "SMALL": "주어진 배열에서 k번째로 작은 값을 반환합니다.",
            "LARGE": "주어진 배열에서 k번째로 큰 값을 반환합니다.",
            "TIME": "시, 분, 초를 시간 형식의 텍스트로 변환합니다.",
            "DEGREES": "라디안을 각도로 변환합니다.",
            "FACT": "숫자의 계승을 반환합니다.",
            "MEDIAN": "주어진 숫자 집합의 중앙값을 반환합니다.",
            "EDATE": "지정된 날짜 이전 또는 이후의 지정된 개월 수를 가진 날짜를 반환합니다.",
            "DATEVALUE": "날짜 문자열을 날짜 값으로 변환합니다.",
            "NOW": "현재 날짜와 시간을 반환합니다.",
            "HOUR": "지정된 시간 문자열의 시간을 반환합니다.",
            "MINUTE": "지정된 시간 문자열의 분 수를 반환합니다.",
            "SECOND": "지정된 시간 문자열의 초 수를 반환합니다.",
            "MONTH": "지정된 날짜 문자열의 개월 수를 반환합니다.",
            "ShowRowsWhere": "다음 위치에 행을 표시하십시오.",
            "OR": "또는",
            "AND": "과",
            "CustomFilterDatePlaceHolder": "날짜를 선택하십시오",
            "CustomFilterPlaceHolder": "값을 입력하십시오",
            "CustomFilter": "맞춤 필터",
            "Between": "중에서",
            "MatchCase": "경기 사례",
            "DateTimeFilter": "날짜 / 시간 필터",
            "Undo": "실행 취소",
            "Redo": "다시 하다",
            "ClearAllFilter": "맑은",
            "ReapplyFilter": "재 적용",
            "DateFilter": "날짜 필터",
            "TextFilter": "텍스트 필터",
            "NumberFilter": "숫자 필터",
            "ClearFilter": "필터 지우기",
            "NoResult": "검색 결과가 없습니다",
            "FilterFalse": "그릇된",
            "FilterTrue": "진실",
            "Blanks": "공백",
            "SelectAll": "모두 선택",
            "GreaterThanOrEqual": "크거나 같음",
            "GreaterThan": "보다 큰",
            "LessThanOrEqual": "작거나 같음",
            "LessThan": "보다 작음",
            "NotEqual": "같지 않음",
            "Equal": "같은",
            "Contains": "포함",
            "EndsWith": "로 끝나다",
            "StartsWith": "로 시작",
            "ClearButton": "명확한",
            "FilterButton": "필터",
            "CancelButton": "취소",
            "OKButton": "확인",
            "Search": "검색",
            "DataValidation": "데이터 유효성 검사",
            "CLEARALL": "모두 지우기",
            "APPLY": "대다",
            "CellRange": "셀 범위",
            "Allow": "허용하다",
            "Data": "데이터",
            "Minimum": "최저한의",
            "Maximum": "최고",
            "IgnoreBlank": "공백 무시",
            "WholeNumber": "정수",
            "Decimal": "소수",
            "Date": "데이트",
            "TextLength": "텍스트 길이",
            "List": "명부",
            "NotBetween": "사이가 아님",
            "EqualTo": "동일",
            "NotEqualTo": "같지 않음",
            "Greaterthan": "보다 큰",
            "Lessthan": "이하",
            "GreaterThanOrEqualTo": "크거나 같음",
            "LessThanOrEqualTo": "이하",
            "InCellDropDown": "셀 내 드롭 다운",
            "Sources": "출처",
            "Value": "값",
            "Retry": "다시 해 보다",
            "DialogError": "목록 소스는 단일 행 또는 열에 대한 참조 여야합니다.",
            "MinMaxError": "최대값은 최소값보다 크거나 같아야 합니다.",
            "Spreadsheet": "스프레드시트",
            "MoreValidation": "이 선택 항목에는 둘 이상의 유효성 검사가 포함되어 있습니다.",
            "FileNameError": " 현재 설정을 지우고 계속하시겠습니까?",
            "ValidationError": "이 값은 셀에 대해 정의 된 데이터 유효성 검증 제한 사항과 일치하지 않습니다.",
            "ListLengthError": "목록 값은 최대 256 자만 허용합니다",
            "ProtectSheet": "시트 보호",
            "UnprotectSheet": "시트 보호 해제",
            "SelectCells": "셀 선택",
            "SelectUnLockedCells": "셀 선택",
            "Save": "셀 선택",
            "EmptyFileName": "구하다",
            "LargeName": "파일 이름은 비워둘 수 없습니다.",
            "FormatCells": "셀 서식",
            "FormatRows": "행 형식",
            "Format Columns": "열 형식",
            "InsertLinks": "링크 삽입",
            "ProtectContent": "잠긴 셀의 내용을 보호",
            "ProtectAllowUser": "이 워크 시트의 모든 사용자가 다음을 수행 할 수 있도록 허용하십시오.",
            "EditAlert": "변경하려는 셀이 보호됩니다. 변경하려면 시트를 보호 해제하십시오.",
            "ClearValidation": "명확한 검증",
            "ISNUMBER": "값이 숫자 값으로 구문 분석 될 때 true를 리턴합니다.",
            "Round": "숫자를 지정된 자릿수로 반올림합니다.",
            "GEOMEAN": "배열 또는 양수 데이터 범위의 기하 평균을 반환합니다.",
            "POWER": "거듭 제곱 한 숫자의 결과를 반환합니다",
            "LOG": "지정한 밑수에 대한 숫자의 로그를 반환합니다.",
            "TRUNC": "숫자의 잘린 값을 지정된 소수 자릿수로 반환합니다.",
            "EXP": "주어진 수만큼 거듭 제곱 한 e를 반환합니다.",
            "HighlightCellsRules": "셀 규칙 강조",
            "CFEqualTo": "동일",
            "TextThatContains": "포함하는 텍스트",
            "ADateOccuring": "데이트",
            "DuplicateValues": "중복 값",
            "TopBottomRules": "상위 / 하위 규칙",
            "Top10Items": "상위 10 개 항목",
            "Top10": "상위 10 개",
            "Bottom10Items": "하위 10 개 항목",
            "Bottom10": "하위 10",
            "AboveAverage": "평균 이상",
            "BelowAverage": "평균 이하",
            "FormatCellsGreaterThan": "다음보다 큰 셀 서식 :",
            "FormatCellsLessThan": "다음보다 작은 셀 서식 :",
            "FormatCellsBetween": "사이에있는 셀 서식 :",
            "FormatCellsEqualTo": "다음과 같은 셀 서식 지정 :",
            "FormatCellsThatContainTheText": "텍스트가 포함 된 셀 서식 :",
            "FormatCellsThatContainADateOccurring": "발생 날짜가 포함 된 셀의 형식을 지정하십시오.",
            "FormatCellsDuplicate": "다음을 포함하는 셀 서식 지정 :",
            "FormatCellsTop": "TOP에있는 셀의 서식을 지정합니다.",
            "FormatCellsBottom": "BOTTOM에 순위가있는 셀 서식 :",
            "FormatCellsAbove": "평균 이상인 셀 서식 :",
            "FormatCellsBelow": "평균 미만인 셀 서식 :",
            "With": "와",
            "DataBars": "데이터 바",
            "ColorScales": "컬러 스케일",
            "IconSets": "아이콘 세트",
            "ClearRules": "ClearRules",
            "SelectedCells": "선택한 셀에서 규칙 지우기",
            "EntireSheet": "전체 시트에서 규칙 지우기",
            "LightRedFillWithDarkRedText": "진한 빨간색 텍스트로 밝은 빨간색 채우기",
            "YellowFillWithDarkYellowText": "진한 노란색 텍스트로 노란색 채우기",
            "GreenFillWithDarkGreenText": "진한 녹색 텍스트로 녹색 채우기",
            "RedFill": "빨간색 채우기",
            "RedText": "빨간색 텍스트",
            "Duplicate": "복제",
            "Unique": "독특한",
            "And": "과",
            "WebPage": "웹 페이지",
            "ThisDocument": "이 문서",
            "DisplayText": "텍스트 표시",
            "Url": "URL",
            "CellReference": "셀 참조",
            "DefinedNames": "정의 된 이름",
            "EnterTheTextToDisplay": "표시 할 텍스트를 입력하십시오.",
            "EnterTheUrl": "URL을 입력하세요",
            "INT": "가장 가까운 정수에 숫자를 반환합니다.",
            "SUMPRODUCT": "주어진 배열 범위의 곱의 합계를 반환합니다.",
            "TODAY": "현재 날짜를 날짜 값으로 반환합니다.",
            "ROUNDUP": "0에서 멀어 지도록 숫자를 반올림합니다.",
            "Replace": "바꾸다...",
            "Find": "찾기 및 바꾸기 ...",
            "Goto": "이동...",
            "GotoSpecial": "GotoSpecial ...",
            "Link": "링크",
            "SpreadsheetHyperlink": "스프레드 시트 하이퍼 링크",
            "Hyperlink": "하이퍼 링크",
            "EditHyperlink": "하이퍼 링크 편집",
            "OpenHyperlink": "하이퍼 링크 열기",
            "RemoveHyperlink": "하이퍼 링크 제거",
            "InvalidHyperlinkAlert": "이 사이트의 주소가 유효하지 않습니다. 주소를 확인하고 다시 시도하십시오.",
            "InsertLink": "링크 삽입",
            "EditLink": "링크 편집",
            "WrapText": "텍스트 줄 바꿈",
            "Update": "최신 정보",
            "SortAndFilter": "정렬 및 필터링",
            "Filter": "필터",
            "FilterCellValue": "선택한 셀의 값으로 필터링",
            "FilterOutOfRangeError": "사용 된 범위 내의 셀 또는 범위를 선택하고 다시 시도하십시오.",
            "ClearFilterFrom": "다음에서 필터 지우기",
            "LN": "숫자의 자연 로그를 반환합니다.",
            "DefineNameInValid": "입력 한 이름이 유효하지 않습니다.",
            "LockCells": "셀 잠금",
            "EmptyError": "값을 입력해야합니다.",
            "ClearHighlight": "하이라이트 지우기",
            "HighlightInvalidData": "유효하지 않은 데이터 강조",
            "Clear": "맑은",
            "ClearContents": "명확한 내용",
            "ClearAll": "모두 지우기",
            "ClearFormats": "명확한 형식",
            "ClearHyperlinks": "하이퍼 링크 지우기",
            "Image": "영상",
            "ConditionalFormatting": "조건부 서식",
            "BlueDataBar": "블루 데이터 바",
            "GreenDataBar": "그린 데이터 바",
            "RedDataBar": "레드 데이터 바",
            "OrangeDataBar": "주황색 데이터 바",
            "LightblueDataBar": "하늘색 데이터 바",
            "PurpleDataBar": "보라색 데이터 막대",
            "GYRColorScale": "녹색-노란색-빨간색 스케일",
            "RYGColorScale": "빨간색-노란색-녹색 색상 눈금",
            "GWRColorScale": "녹색-흰색-빨간색 스케일",
            "RWGColorScale": "빨간색-흰색-녹색 스케일",
            "BWRColorScale": "파란색-흰색-빨간색 스케일",
            "RWBColorScale": "빨간색-흰색-파란색 스케일",
            "WRColorScale": "흰색-빨간색 스케일",
            "RWColorScale": "빨간색-흰색 색상 스케일",
            "GWColorScale": "녹색-흰색 색상 스케일",
            "WGColorScale": "흰색-녹색 스케일",
            "GYColorScale": "녹색-노란색 색 눈금",
            "YGColorScale": "노란색-녹색 색상 스케일",
            "ThreeArrowsColor": "화살표 3 개 (컬러)",
            "ThreeArrowsGray": "화살표 3 개 (회색)",
            "ThreeTriangles": "3 삼각형",
            "FourArrowsColor": "4 화살 (회색)",
            "FourArrowsGray": "4 화살표 (색상)",
            "FiveArrowsColor": "5 화살 (회색)",
            "FiveArrowsGray": "5 화살표 (색상)",
            "ThreeTrafficLights1": "신호등 3 개 (테두리 없음)",
            "ThreeTrafficLights2": "3 신호등 (테두리)",
            "ThreeSigns": "3 징후",
            "FourTrafficLights": "4 신호등",
            "RedToBlack": "빨강에서 검정",
            "ThreeSymbols1": "3 기호 (원형)",
            "ThreeSymbols2": "3 기호 (원 안 표시)",
            "ThreeFlags": "3 깃발",
            "ThreeStars": "별 3 개",
            "FourRatings": "4 개의 평가",
            "FiveQuarters": "5 분기",
            "FiveRatings": "5 등급",
            "FiveBoxes": "5 개의 상자",
            "Chart": "차트",
            "Column": "기둥",
            "Bar": "바",
            "Area": "지역",
            "Pie": "파이",
            "Doughnut": "도넛",
            "PieAndDoughnut": "파이 / 도넛",
            "Line": "선",
            "Radar": "레이더",
            "Scatter": "흩어지게하다",
            "ChartDesign": "차트 디자인",
            "ClusteredColumn": "클러스터 컬럼",
            "StackedColumn": "누적 기둥",
            "StackedColumn100": "100 % 누적 기둥",
            "ClusteredBar": "군집 막대",
            "StackedBar": "누적 막대",
            "StackedBar100": "100 % 누적 막대",
            "StackedArea": "누적 영역",
            "StackedArea100": "100 % 누적 영역",
            "StackedLine": "누적 라인",
            "StackedLine100": "100 % 누적 선",
            "AddChartElement": "차트 요소 추가",
            "Axes": "축",
            "AxisTitle": "축 제목",
            "ChartTitle": "차트 제목",
            "DataLabels": "데이터 레이블",
            "Gridlines": "격자 선",
            "Legends": "전설",
            "PrimaryHorizontal": "기본 수평",
            "PrimaryVertical": "기본 업종",
            "None": "없음",
            "AboveChart": "차트 위",
            "Center": "센터",
            "InsideEnd": "내부 끝",
            "InsideBase": "내부 자료",
            "OutsideEnd": "아웃 사이드 엔드",
            "PrimaryMajorHorizontal": "주요 주요 수평",
            "PrimaryMajorVertical": "주요 주요 업종",
            "PrimaryMinorHorizontal": "기본 보조 수평",
            "PrimaryMinorVertical": "기본 마이너 수직",
            "Right": "권리",
            "Left": "왼쪽",
            "Bottom": "바닥",
            "Top": "상단",
            "SwitchRowColumn": "행 / 열 전환",
            "ChartTheme": "차트 테마",
            "ChartType": "차트 유형",
            "Material": "재료",
            "Fabric": "구조",
            "Bootstrap": "부트 스트랩",
            "HighContrastLight": "HighContrastLight",
            "MaterialDark": "MaterialDark",
            "FabricDark": "FabricDark",
            "HighContrast": "고 대비",
            "BootstrapDark": "부트 스트랩 다크",
            "Bootstrap4": "부트 스트랩 4",
            "Bootstrap5Dark": "부트스트랩4",
            "Bootstrap5": "부트스트랩5 다크",
            "Tailwind": "부트스트랩5",
            "TailwindDark": "순풍",
            "VerticalAxisTitle": "수직 축 제목",
            "HorizontalAxisTitle": "수평 축 제목",
            "EnterTitle": "제목 입력",
            "UnProtectWorksheet": "제목 입력",
            "ReEnterPassword": "시트 보호 해제",
            "SheetPassword": "계속하려면 비밀번호를 다시 입력하세요.",
            "ProtectWorkbook": "통합 문서 보호",
            "Password": "비밀번호 (선택 사항) :",
            "unProtectPassword": "암호",
            "EnterThePassword": "비밀번호를 입력하세요",
            "ConfirmPassword": "비밀번호 확인",
            "EnterTheConfirmPassword": "비밀번호 재 입력",
            "PasswordAlert": "확인 비밀번호가 동일하지 않습니다.",
            "UnProtectWorkbook": "통합 문서 보호 해제",
            "UnProtectPasswordAlert": "제공 한 비밀번호가 올바르지 않습니다.",
            "InCorrectPassword": "주어진 암호로 파일 또는 워크 시트를 열 수 없습니다.",
            "PasswordAlertMsg": "비밀번호를 입력하세요",
            "ConfirmPasswordAlertMsg": "확인 암호를 입력하십시오",
            "IsProtected": "보호된다",
            "PDF": "Portable Document Format",
            "AutoFillMergeAlertMsg": "휴대용 문서 형식",
            "SelectBorderOption": "테두리 옵션 선택"
        },
        "filemanager": {
            "NewFolder": "새 폴더",
            "Upload": "업로드",
            "Delete": "지우다",
            "Rename": "이름 바꾸기",
            "Download": "다운로드",
            "Cut": "절단",
            "Copy": "부",
            "Paste": "풀",
            "SortBy": "정렬 기준",
            "Refresh": "새롭게 하다",
            "Item-Selection": "선택된 항목",
            "Items-Selection": "선택된 항목",
            "View": "전망",
            "Details": "세부",
            "SelectAll": "모두 선택",
            "Open": "열다",
            "Tooltip-NewFolder": "새 폴더",
            "Tooltip-Upload": "업로드",
            "Tooltip-Delete": "지우다",
            "Tooltip-Rename": "이름 바꾸기",
            "Tooltip-Download": "다운로드",
            "Tooltip-Cut": "절단",
            "Tooltip-Copy": "부",
            "Tooltip-Paste": "풀",
            "Tooltip-SortBy": "정렬 기준",
            "Tooltip-Refresh": "새롭게 하다",
            "Tooltip-Selection": "명확한 선택",
            "Tooltip-View": "전망",
            "Tooltip-Details": "세부",
            "Tooltip-SelectAll": "모두 선택",
            "Name": "이름",
            "Size": "크기",
            "DateModified": "수정",
            "DateCreated": "작성일",
            "Path": "통로",
            "Modified": "수정",
            "Created": "만들어진",
            "Location": "위치",
            "Type": "유형",
            "Permission": "허가",
            "Ascending": "오름차순",
            "Descending": "내림차순",
            "None": "없음",
            "View-LargeIcons": "큰 아이콘",
            "View-Details": "세부",
            "Search": "검색",
            "Button-Ok": "확인",
            "Button-Cancel": "취소",
            "Button-Yes": "예",
            "Button-No": "아니",
            "Button-Create": "창조하다",
            "Button-Save": "저장",
            "Header-NewFolder": "폴더",
            "Content-NewFolder": "폴더 이름을 입력하십시오",
            "Header-Rename": "이름 바꾸기",
            "Content-Rename": "새 이름을 입력하십시오",
            "Header-Rename-Confirmation": "확인 이름 변경",
            "Content-Rename-Confirmation": "파일 이름 확장자를 변경하면 파일이 불안정해질 수 있습니다. 변경 하시겠습니까?",
            "Header-Delete": "파일 삭제",
            "Content-Delete": "이 파일을 삭제 하시겠습니까?",
            "Header-Folder-Delete": "폴더 삭제",
            "Content-Folder-Delete": "이 폴더를 삭제 하시겠습니까?",
            "Header-Multiple-Delete": "여러 파일 삭제",
            "Content-Multiple-Delete": "이 {0} 파일을 삭제 하시겠습니까?",
            "Header-Duplicate": "파일 / 폴더가 존재합니다",
            "Content-Duplicate": "{0}이 (가) 이미 존재합니다. 이름을 바꾸고 붙여 넣기 하시겠습니까?",
            "Header-Upload": "파일 업로드하다",
            "Error": "오류",
            "Validation-Empty": "파일 또는 폴더 이름은 비워 둘 수 없습니다.",
            "Validation-Invalid": "파일 또는 폴더 이름 {0}에 유효하지 않은 문자가 있습니다. 다른 이름을 사용하십시오. 유효한 파일 또는 폴더 이름은 점 또는 공백으로 끝날 수 없으며 다음 문자를 포함 할 수 없습니다. \\ / : *? \"<> |",
            "Validation-NewFolder-Exists": "이름이 {0} 인 파일 또는 폴더가 이미 존재합니다.",
            "Validation-Rename-Exists": "{0}의 이름을 {1} (으)로 바꿀 수 없습니다. 대상이 이미 존재합니다.",
            "Folder-Empty": "이 폴더는 비어 있습니다",
            "File-Upload": "파일을 여기로 드래그하여 업로드",
            "Search-Empty": "검색 결과가 없습니다",
            "Search-Key": "다른 키워드로 시도",
            "Filter-Empty": "검색 결과가 없습니다",
            "Filter-Key": "다른 필터로 시도",
            "Sub-Folder-Error": "대상 폴더는 원본 폴더의 하위 폴더입니다.",
            "Same-Folder-Error": "대상 폴더는 원본 폴더와 동일합니다.",
            "Access-Denied": "접근 불가",
            "Access-Details": "이 폴더에 액세스 할 수있는 권한이 없습니다.",
            "Header-Retry": "존재하는 파일입니다",
            "Content-Retry": "이 이름의 파일이 이미이 폴더에 있습니다. 무엇을하고 싶으십니까?",
            "Button-Keep-Both": "둘 다 유지",
            "Button-Replace": "바꾸다",
            "Button-Skip": "건너 뛰기",
            "ApplyAll-Label": "모든 현재 항목에 대해이 작업을 수행하십시오.",
            "KB": "KB",
            "Access-Message": "{0}에 액세스 할 수 없습니다. {1} 조치를 수행하려면 권한이 필요합니다.",
            "Network-Error": "XMLHTTPRequest를 보내지 못했습니다 :로드하지 못했습니다",
            "Server-Error": "서버 오류 : 잘못된 응답"
        },
        "calendar": {
            "today": "오늘"
        },
        "datepicker": {
            "today": "오늘",
            "placeholder": "날짜를 선택하십시오"
        },
        "daterangepicker": {
            "placeholder": "기간을 선택하십시오",
            "startLabel": "시작일",
            "endLabel": "종료일",
            "applyText": "대다",
            "cancelText": "취소",
            "selectedDays": "선택된 요일",
            "days": "일",
            "customRange": "맞춤 범위"
        },
        "timepicker": {
            "placeholder": "시간을 선택하세요"
        },
        "datetimepicker": {
            "today": "오늘",
            "placeholder": "날짜와 시간을 선택하십시오"
        },
        "dialog": {
            "close": "닫기"
        },
        "inplaceeditor": {
            "save": "저장",
            "cancel": "취소",
            "loadingText": "불러오는 중 ...",
            "editIcon": "클릭하여 수정",
            "editAreaClick": "클릭하여 수정",
            "editAreaDoubleClick": "두 번 클릭하여 편집"
        },
        "toast": {
            "close": "닫기"
        },
        "tab": {
            "closeButtonTitle": "닫기"
        },
        "schedule": {
            "day": "일",
            "week": "주",
            "workWeek": "일주일",
            "month": "달",
            "year": "년",
            "agenda": "의제",
            "weekAgenda": "주 일정",
            "workWeekAgenda": "일주일 의제",
            "monthAgenda": "달 의제",
            "today": "오늘",
            "noEvents": "이벤트가 없습니다",
            "emptyContainer": "이 날에는 예정된 행사가 없습니다.",
            "allDay": "하루 종일",
            "start": "스타트",
            "end": "종료",
            "more": "더",
            "close": "닫기",
            "cancel": "취소",
            "noTitle": "(제목 없음)",
            "delete": "지우다",
            "deleteEvent": "이번 행사",
            "deleteMultipleEvent": "여러 이벤트 삭제",
            "selectedItems": "선택된 아이템",
            "deleteSeries": "전체 시리즈",
            "edit": "편집하다",
            "editSeries": "전체 시리즈",
            "editEvent": "이번 행사",
            "createEvent": "창조하다",
            "subject": "제목",
            "addTitle": "제목 추가",
            "moreDetails": "자세한 내용은",
            "save": "저장",
            "editContent": "시리즈의 약속을 어떻게 바꾸시겠습니까?",
            "deleteContent": "이 이벤트를 삭제 하시겠습니까?",
            "deleteMultipleContent": "선택한 이벤트를 삭제 하시겠습니까?",
            "newEvent": "새로운 이벤트",
            "title": "표제",
            "location": "위치",
            "description": "기술",
            "timezone": "시간대",
            "startTimezone": "시간대 시작",
            "endTimezone": "종료 시간대",
            "repeat": "반복",
            "saveButton": "저장",
            "cancelButton": "취소",
            "deleteButton": "지우다",
            "recurrence": "회귀",
            "wrongPattern": "반복 패턴이 유효하지 않습니다.",
            "seriesChangeAlert": "이 시리즈의 특정 인스턴스에 대한 변경 사항을 취소하고 전체 시리즈와 다시 일치 시키려고합니까?",
            "createError": "이벤트 기간은 발생 빈도보다 짧아야합니다. 지속 시간을 줄이거 나 반복 이벤트 편집기에서 반복 패턴을 변경하십시오.",
            "sameDayAlert": "같은 날 두 번의 동일한 이벤트가 발생할 수 없습니다.",
            "occurenceAlert": "동일한 약속의 이후 발생을 건너 뛰는 경우 되풀이 약속의 발생을 다시 예약 할 수 없습니다.",
            "editRecurrence": "반복 편집",
            "repeats": "반복",
            "alert": "경보",
            "startEndError": "선택한 종료 날짜는 시작 날짜 이전에 발생합니다.",
            "invalidDateError": "입력 한 날짜 값이 유효하지 않습니다.",
            "blockAlert": "차단 된 시간 범위 내에서 이벤트를 예약 할 수 없습니다.",
            "ok": "확인",
            "yes": "예",
            "no": "아니",
            "occurrence": "발생",
            "series": "시리즈",
            "previous": "이전",
            "next": "다음",
            "timelineDay": "타임 라인 데이",
            "timelineWeek": "타임 라인 주",
            "timelineWorkWeek": "타임 라인 작업 주간",
            "timelineMonth": "타임 라인 월",
            "timelineYear": "타임 라인",
            "editFollowingEvent": "다음 행사",
            "deleteTitle": "이벤트 삭제",
            "editTitle": "이벤트 수정",
            "beginFrom": "시작",
            "endAt": "종료",
            "expandAllDaySection": "하루 종일 섹션 확장",
            "collapseAllDaySection": "하루 종일 축소 섹션",
            "searchTimezone": "시간대 검색",
            "noRecords": "기록 없음"
        },
        "recurrenceeditor": {
            "none": "없음",
            "daily": "매일",
            "weekly": "주간",
            "monthly": "월간 간행물",
            "month": "달",
            "yearly": "매년",
            "never": "못",
            "until": "까지",
            "count": "카운트",
            "first": "먼저",
            "second": "둘째",
            "third": "제삼",
            "fourth": "네번째",
            "last": "마지막",
            "repeat": "반복",
            "repeatEvery": "매번 반복",
            "on": "반복",
            "end": "종료",
            "onDay": "일",
            "days": "일",
            "weeks": "주",
            "months": "월",
            "years": "연령)",
            "every": "...마다",
            "summaryTimes": "타임스)",
            "summaryOn": "의 위에",
            "summaryUntil": "...까지",
            "summaryRepeat": "반복",
            "summaryDay": "일",
            "summaryWeek": "주",
            "summaryMonth": "월",
            "summaryYear": "연령)",
            "monthWeek": "월 주",
            "monthPosition": "월 위치",
            "monthExpander": "월 확장기",
            "yearExpander": "년 확장기",
            "repeatInterval": "간격 반복"
        },
        "gantt": {
            "emptyRecord": "표시 할 레코드가 없습니다",
            "id": "신분증",
            "name": "이름",
            "startDate": "시작일",
            "endDate": "종료일",
            "duration": "지속",
            "progress": "진행",
            "dependency": "의존",
            "notes": "노트",
            "baselineStartDate": "기준 시작 날짜",
            "baselineEndDate": "기준 종료일",
            "taskMode": "작업 모드",
            "changeScheduleMode": "스케줄 모드 변경",
            "subTasksStartDate": "하위 작업 시작 날짜",
            "subTasksEndDate": "하위 작업 종료 날짜",
            "scheduleStartDate": "스케줄 시작일",
            "scheduleEndDate": "일정 종료일",
            "auto": "자동",
            "manual": "설명서",
            "type": "유형",
            "offset": "오프셋",
            "resourceName": "자원",
            "resourceID": "자원 ID",
            "day": "일",
            "hour": "시",
            "minute": "분",
            "days": "일",
            "hours": "시간",
            "minutes": "의사록",
            "generalTab": "일반",
            "customTab": "맞춤 항목",
            "writeNotes": "메모 작성",
            "addDialogTitle": "새 작업",
            "editDialogTitle": "작업 정보",
            "saveButton": "저장",
            "add": "더하다",
            "edit": "편집하다",
            "update": "최신 정보",
            "delete": "지우다",
            "cancel": "취소",
            "search": "검색",
            "task": " 직무",
            "tasks": " 업무",
            "zoomIn": "확대",
            "zoomOut": "축소",
            "zoomToFit": "맞게 확대",
            "excelExport": "엑셀 내보내기",
            "csvExport": "CSV 내보내기",
            "expandAll": "모두 확장",
            "collapseAll": "모든 축소",
            "nextTimeSpan": "다음 시간",
            "prevTimeSpan": "이전 기간",
            "okText": "확인",
            "confirmDelete": "레코드를 삭제 하시겠습니까?",
            "from": "에서",
            "to": "에",
            "taskLink": "작업 링크",
            "lag": "지연",
            "start": "스타트",
            "finish": "끝",
            "enterValue": "값을 입력하십시오",
            "taskBeforePredecessor_FS": "'{1}'이 (가) 완료되기 전에 시작하기 위해 '{0}'을 (를) 이동했으며 두 작업이 연결되었습니다. 결과적으로 링크를 사용할 수 없습니다. 수행 할 작업을 아래에서 선택하십시오",
            "taskAfterPredecessor_FS": "'{1}'에서 '{0}'을 (를) 이동했으며 두 작업이 연결되었습니다. 결과적으로 링크를 사용할 수 없습니다. 수행 할 작업을 아래에서 선택하십시오",
            "taskBeforePredecessor_SS": "'{1}'이 (가) 시작되기 전에 시작하도록 '{0}'을 (를) 이동했으며 두 작업이 연결되었습니다. 결과적으로 링크를 사용할 수 없습니다. 수행 할 작업을 아래에서 선택하십시오",
            "taskAfterPredecessor_SS": "'{1}'이 (가) 시작된 후 시작하도록 '{0}'을 (를) 이동했으며 두 작업이 연결되었습니다. 결과적으로 링크를 사용할 수 없습니다. 수행 할 작업을 아래에서 선택하십시오",
            "taskBeforePredecessor_FF": "'{1}'이 (가) 완료되기 전에 '{0}'을 (를) 이동하여 두 작업이 연결되었습니다. 결과적으로 링크를 사용할 수 없습니다. 수행 할 작업을 아래에서 선택하십시오",
            "taskAfterPredecessor_FF": "'{1}'이 (가) 완료된 후 '{0}'을 (를) 이동하고 두 작업이 연결되었습니다. 결과적으로 링크를 사용할 수 없습니다. 수행 할 작업을 아래에서 선택하십시오",
            "taskBeforePredecessor_SF": "'{0}'을 (를) '{1}'에서 이동하여 시작했으며 두 작업이 연결되었습니다. 결과적으로 링크를 사용할 수 없습니다. 수행 할 작업을 아래에서 선택하십시오",
            "taskAfterPredecessor_SF": "'{1}'이 (가) 시작된 후 '{0}'을 (를) 이동하고 두 작업이 연결되었습니다. 결과적으로 링크를 사용할 수 없습니다. 수행 할 작업을 아래에서 선택하십시오",
            "taskInformation": "작업 정보",
            "deleteTask": "작업 삭제",
            "deleteDependency": "종속성 삭제",
            "convert": "변하게 하다",
            "save": "저장",
            "above": "위",
            "below": "이하",
            "child": "아이",
            "milestone": "획기적 사건",
            "toTask": "할 일",
            "toMilestone": "이정표로",
            "eventMarkers": "이벤트 마커",
            "leftTaskLabel": "왼쪽 작업 라벨",
            "rightTaskLabel": "올바른 작업 라벨",
            "timelineCell": "타임 라인 셀",
            "confirmPredecessorDelete": "종속성 링크를 제거 하시겠습니까?",
            "unit": "단위",
            "work": "작업",
            "taskType": "작업 유형",
            "unassignedTask": "할당되지 않은 작업",
            "group": "그룹",
            "indent": "톱니 모양",
            "outdent": "Outdent",
            "segments": "세그먼트",
            "splitTask": "작업 분할",
            "mergeTask": "작업 병합",
            "left": "왼쪽",
            "right": "권리"
        },
        "richtexteditor": {
            "alignments": "정렬",
            "justifyLeft": "왼쪽 정렬",
            "justifyCenter": "가운데 맞춤",
            "justifyRight": "오른쪽 정렬",
            "justifyFull": "정렬 정렬",
            "fontName": "폰트 이름",
            "fontSize": "폰트 크기",
            "fontColor": "글자 색",
            "backgroundColor": "배경색",
            "bold": "굵게",
            "italic": "이탤릭체",
            "underline": "밑줄",
            "strikethrough": "취소 선",
            "clearFormat": "명확한 형식",
            "clearAll": "모두 지우기",
            "cut": "절단",
            "copy": "부",
            "paste": "풀",
            "unorderedList": "글 머리 기호 목록",
            "orderedList": "번호 매기기 목록",
            "indent": "들여 쓰기",
            "outdent": "들여 쓰기 감소",
            "undo": "실행 취소",
            "redo": "다시 하다",
            "superscript": "어깨 문자",
            "subscript": "아래 첨자",
            "createLink": "하이퍼 링크 삽입",
            "openLink": "링크 열기",
            "editLink": "링크 편집",
            "removeLink": "링크 제거",
            "image": "이미지 삽입",
            "replace": "바꾸다",
            "align": "정렬",
            "caption": "이미지 캡션",
            "remove": "없애다",
            "insertLink": "링크 삽입",
            "display": "디스플레이",
            "altText": "대체 텍스트",
            "dimension": "크기 변경",
            "fullscreen": "최대화",
            "maximize": "최대화",
            "minimize": "최소화",
            "lowerCase": "소문자",
            "upperCase": "대문자",
            "print": "인쇄",
            "formats": "체재",
            "sourcecode": "코드 뷰",
            "preview": "시사",
            "viewside": "뷰 사이드",
            "insertCode": "코드를 입력하세요",
            "linkText": "텍스트 표시",
            "linkTooltipLabel": "표제",
            "linkWebUrl": "웹 주소",
            "linkTitle": "제목을 입력하십시오",
            "linkurl": "http://example.com",
            "linkOpenInNewWindow": "새 창에서 링크 열기",
            "linkHeader": "링크 삽입",
            "dialogInsert": "끼워 넣다",
            "dialogCancel": "취소",
            "dialogUpdate": "최신 정보",
            "imageHeader": "이미지 삽입",
            "imageLinkHeader": "웹에서 링크를 제공 할 수도 있습니다",
            "mdimageLink": "이미지의 URL을 입력하십시오",
            "imageUploadMessage": "여기에 이미지를 드롭하거나 업로드를 찾아보십시오",
            "imageDeviceUploadMessage": "업로드하려면 여기를 클릭하십시오",
            "imageAlternateText": "대체 텍스트",
            "alternateHeader": "대체 텍스트",
            "browse": "검색",
            "imageUrl": "http://example.com/image.png",
            "imageCaption": "표제",
            "imageSizeHeader": "이미지 크기",
            "imageHeight": "신장",
            "imageWidth": "폭",
            "textPlaceholder": "텍스트 입력",
            "inserttablebtn": "테이블 삽입",
            "tabledialogHeader": "테이블 삽입",
            "tableWidth": "폭",
            "cellpadding": "세포 패딩",
            "cellspacing": "셀 간격",
            "columns": "열 수",
            "rows": "행 수",
            "tableRows": "테이블 행",
            "tableColumns": "테이블 열",
            "tableCellHorizontalAlign": "테이블 셀 가로 정렬",
            "tableCellVerticalAlign": "테이블 셀 수직 정렬",
            "createTable": "테이블 만들기",
            "removeTable": "테이블 제거",
            "tableHeader": "테이블 헤더",
            "tableRemove": "테이블 제거",
            "tableCellBackground": "테이블 셀 배경",
            "tableEditProperties": "테이블 편집 속성",
            "styles": "스타일",
            "insertColumnLeft": "왼쪽 열 삽입",
            "insertColumnRight": "열을 오른쪽으로 삽입",
            "deleteColumn": "열 삭제",
            "insertRowBefore": "앞에 행 삽입",
            "insertRowAfter": "뒤에 행 삽입",
            "deleteRow": "행 삭제",
            "tableEditHeader": "테이블 편집",
            "TableHeadingText": "표제",
            "TableColText": "안부",
            "imageInsertLinkHeader": "링크 삽입",
            "editImageHeader": "이미지 편집",
            "alignmentsDropDownLeft": "왼쪽 정렬",
            "alignmentsDropDownCenter": "가운데 맞춤",
            "alignmentsDropDownRight": "오른쪽 정렬",
            "alignmentsDropDownJustify": "정렬 정렬",
            "imageDisplayDropDownInline": "인라인",
            "imageDisplayDropDownBreak": "단절",
            "tableInsertRowDropDownBefore": "앞에 행 삽입",
            "tableInsertRowDropDownAfter": "뒤에 행 삽입",
            "tableInsertRowDropDownDelete": "행 삭제",
            "tableInsertColumnDropDownLeft": "왼쪽 열 삽입",
            "tableInsertColumnDropDownRight": "열을 오른쪽으로 삽입",
            "tableInsertColumnDropDownDelete": "열 삭제",
            "tableVerticalAlignDropDownTop": "상단 정렬",
            "tableVerticalAlignDropDownMiddle": "가운데 정렬",
            "tableVerticalAlignDropDownBottom": "하단 정렬",
            "tableStylesDropDownDashedBorder": "점선 테두리",
            "tableStylesDropDownAlternateRows": "대체 행",
            "pasteFormat": "붙여 넣기 형식",
            "pasteFormatContent": "포맷 작업을 선택하십시오",
            "plainText": "일반 텍스트",
            "cleanFormat": "깨끗한",
            "keepFormat": "유지",
            "pasteDialogOk": "확인",
            "pasteDialogCancel": "취소",
            "fileManager": "파일 관리자",
            "fileDialogHeader": "파일 탐색기",
            "formatsDropDownParagraph": "절",
            "formatsDropDownCode": "암호",
            "formatsDropDownQuotation": "인용",
            "formatsDropDownHeading1": "제목 1",
            "formatsDropDownHeading2": "제목 2",
            "formatsDropDownHeading3": "제목 3",
            "formatsDropDownHeading4": "제목 4",
            "fontNameSegoeUI": "SegoeUI",
            "fontNameArial": "굴림",
            "fontNameGeorgia": "그루지야",
            "fontNameImpact": "타격",
            "fontNameTahoma": "타호 마",
            "fontNameTimesNewRoman": "타임즈 뉴로 만",
            "fontNameVerdana": "Verdana",
            "formatsOLListNumber": "번호",
            "formatsOLListLowerAlpha": "LowerAlpha",
            "formatsOLListUpperAlpha": "UpperAlpha",
            "formatsOLListLowerRoman": "LowerRoman",
            "formatsOLListUpperRoman": "UpperRoman",
            "formatsOLListLowerGreek": "LowerGreek",
            "formatsULListDisc": "디스크",
            "formatsULListCircle": "원",
            "formatsULListSquare": "광장",
            "formatsOLListNone": "없음",
            "formatsULListNone": "없음"
        },
        "colorpicker": {
            "Apply": "대다",
            "Cancel": "취소",
            "ModeSwitcher": "스위치 모드"
        },
        "uploader": {
            "Browse": "검색...",
            "Clear": "명확한",
            "Upload": "업로드",
            "dropFilesHint": "아니면 여기에 파일을 드롭",
            "invalidMaxFileSize": "파일 크기가 너무 큽니다",
            "invalidMinFileSize": "파일 크기가 너무 작습니다",
            "invalidFileType": "파일 형식이 허용되지 않습니다",
            "uploadFailedMessage": "파일을 업로드하지 못했습니다",
            "uploadSuccessMessage": "파일이 성공적으로 업로드되었습니다",
            "removedSuccessMessage": "파일이 성공적으로 제거되었습니다",
            "removedFailedMessage": "파일을 제거 할 수 없습니다",
            "inProgress": "업로드 중",
            "readyToUploadMessage": "업로드 준비 완료",
            "abort": "중단",
            "remove": "없애다",
            "cancel": "취소",
            "delete": "파일 삭제",
            "pauseUpload": "파일 업로드 일시 중지",
            "pause": "중지",
            "resume": "이력서",
            "retry": "다시 해 보다",
            "fileUploadCancel": "파일 업로드가 취소되었습니다"
        },
        "numerictextbox": {
            "incrementTitle": "증가 가치",
            "decrementTitle": "가치 감소"
        },
        "slider": {
            "incrementTitle": "증가하다",
            "decrementTitle": "감소"
        },
        "formValidator": {
            "required": "이 필드는 필수입니다.",
            "email": "유효한 이메일 주소를 입력하세요.",
            "url": "유효한 URL을 입력 해주세요.",
            "date": "유효한 날짜를 입력하십시오.",
            "dateIso": "유효한 날짜를 입력하십시오 (ISO).",
            "creditcard": "유효한 카드 번호를 입력하십시오",
            "number": "유효한 숫자를 입력하십시오.",
            "digits": "숫자 만 입력하십시오.",
            "maxLength": "{0}자를 초과하지 마십시오.",
            "minLength": "{0} 자 이상을 입력하십시오.",
            "rangeLength": "{0}에서 {1} 자 사이의 값을 입력하십시오.",
            "range": "{0}에서 {1} 사이의 값을 입력하십시오.",
            "max": "{0}보다 작거나 같은 값을 입력하십시오.",
            "min": "{0} 이상의 값을 입력하십시오.",
            "regex": "올바른 값을 입력하십시오.",
            "tel": "유효한 전화 번호를 입력하세요.",
            "pattern": "올바른 패턴 값을 입력하십시오.",
            "equalTo": "유효한 일치 텍스트를 입력하십시오"
        },
        "treegrid": {
            "Above": "위",
            "Below": "이하",
            "AddRow": "행 추가",
            "ExpandAll": "모두 확장",
            "CollapseAll": "모든 축소"
        },
        "querybuilder": {
            "StartsWith": "로 시작",
            "EndsWith": "로 끝나다",
            "Contains": "포함",
            "Equal": "같은",
            "NotEqual": "같지 않음",
            "LessThan": "보다 작음",
            "LessThanOrEqual": "작거나 같음",
            "GreaterThan": "보다 큰",
            "GreaterThanOrEqual": "크거나 같음",
            "Between": "중에서",
            "NotBetween": "사이가 아님",
            "Empty": "빈",
            "NotEmpty": "비우지 않음",
            "In": "에",
            "NotIn": "안으로",
            "NotContains": "포함하지 않음",
            "Remove": "없애다",
            "SelectField": "필드를 선택하십시오",
            "SelectOperator": "운영자 선택",
            "DeleteRule": "이 조건을 제거하십시오",
            "DeleteGroup": "그룹 삭제",
            "AddGroup": "그룹 추가",
            "AddCondition": "조건 추가",
            "Edit": "편집하다",
            "ValidationMessage": "이 필드는 필수입니다",
            "SummaryViewTitle": "요약보기",
            "OtherFields": "다른 분야",
            "AND": "과",
            "OR": "또는",
            "SelectValue": "값을 입력하십시오",
            "IsEmpty": "비었다",
            "IsNotEmpty": "비어 있지 않음",
            "IsNull": "Null",
            "IsNotNull": "Null이 아님",
            "True": "진실",
            "False": "그릇된"
        },
        "barcode": {},
        "datamatrix": {},
        "qrcode": {},
        "pivotview": {
            "grandTotal": "총계",
            "total": "합계",
            "value": "값",
            "noValue": "가치 없음",
            "row": "열",
            "column": "기둥",
            "collapse": "무너짐",
            "expand": "넓히다",
            "rowAxisPrompt": "여기에 행을 놓으십시오",
            "columnAxisPrompt": "여기에 열을 놓으십시오",
            "valueAxisPrompt": "여기에 가치를 떨어 뜨리십시오",
            "filterAxisPrompt": "필터를 여기에 놓으십시오",
            "filter": "필터",
            "filtered": "거르는",
            "sort": "종류",
            "filters": "필터",
            "rows": "행",
            "columns": "열",
            "values": "가치",
            "close": "닫기",
            "cancel": "취소",
            "delete": "지우다",
            "CalculatedField": "계산 된 필드",
            "createCalculatedField": "계산 된 필드 만들기",
            "fieldName": "필드 이름을 입력하십시오",
            "error": "오류",
            "invalidFormula": "잘못된 수식입니다.",
            "dropText": "예 : ( 'Sum (Order_Count)'+ 'Sum (In_Stock)') * 250",
            "dropTextMobile": "여기에서 필드를 추가하고 수식을 편집하십시오.",
            "dropAction": "계산 된 필드는 값 축을 제외한 다른 영역에 배치 할 수 없습니다.",
            "alert": "경보",
            "warning": "경고",
            "ok": "확인",
            "search": "검색",
            "drag": "견인",
            "remove": "없애다",
            "allFields": "모든 분야",
            "formula": "공식",
            "addToRow": "행에 추가",
            "addToColumn": "열에 추가",
            "addToValue": "가치에 추가",
            "addToFilter": "필터에 추가",
            "emptyData": "표시 할 레코드가 없습니다",
            "fieldExist": "이 이름에 필드가 이미 존재합니다. 다른 이름을 입력하십시오.",
            "confirmText": "이 이름에는 이미 계산 필드가 있습니다. 교체 하시겠습니까?",
            "noMatches": "맞지 않는다",
            "format": "다음에 의해 요약 된 값",
            "edit": "편집하다",
            "clear": "명확한",
            "formulaField": "필드를 수식으로 끌어서 놓기",
            "dragField": "필드를 수식으로 드래그",
            "clearFilter": "명확한",
            "by": "으로",
            "all": "모두",
            "multipleItems": "여러 항목",
            "member": "회원",
            "label": "상표",
            "date": "데이트",
            "enterValue": "값을 입력하십시오",
            "chooseDate": "날짜 입력",
            "Before": "전에",
            "BeforeOrEqualTo": "전에 또는 같음",
            "After": "후",
            "AfterOrEqualTo": "후 또는 같음",
            "labelTextContent": "레이블이있는 항목 표시",
            "dateTextContent": "날짜가있는 항목 표시",
            "valueTextContent": "대상 품목 표시",
            "Equals": "같음",
            "DoesNotEquals": "같지 않다",
            "BeginWith": "로 시작",
            "DoesNotBeginWith": "로 시작하지 않는다",
            "EndsWith": "로 끝나다",
            "DoesNotEndsWith": "끝나지 않는다",
            "Contains": "포함",
            "DoesNotContains": "포함되어 있지 않다",
            "GreaterThan": "보다 큰",
            "GreaterThanOrEqualTo": "보다 크거나 같음",
            "LessThan": "보다 작음",
            "LessThanOrEqualTo": "작거나 같음",
            "Between": "중에서",
            "NotBetween": "사이가 아님",
            "And": "과",
            "Sum": "합집합",
            "Count": "카운트",
            "DistinctCount": "고유 카운트",
            "Product": "생성물",
            "Avg": "평균",
            "Min": "최소",
            "SampleVar": "샘플 바",
            "PopulationVar": "인구 Var",
            "RunningTotals": "누적 합계",
            "Max": "맥스",
            "Index": "인덱스",
            "SampleStDev": "샘플 StDev",
            "PopulationStDev": "세인트 데브 인구",
            "PercentageOfRowTotal": "행 총계의 %",
            "PercentageOfParentTotal": "부모 합계의 %",
            "PercentageOfParentColumnTotal": "상위 열 총계의 %",
            "PercentageOfParentRowTotal": "부모 행 총계의 %",
            "DifferenceFrom": "와의 차이점",
            "PercentageOfDifferenceFrom": "차이의 %",
            "PercentageOfGrandTotal": "총계의 %",
            "PercentageOfColumnTotal": "열 합계의 %",
            "NotEquals": "같지 않음",
            "AllValues": "모든 가치",
            "conditionalFormating": "조건부 서식",
            "apply": "대다",
            "condition": "조건 추가",
            "formatLabel": "체재",
            "valueFieldSettings": "값 필드 설정",
            "baseField": "기본 필드 :",
            "baseItem": "기본 아이템 :",
            "summarizeValuesBy": "다음과 같이 값을 요약하십시오.",
            "sourceName": "분야 명 :",
            "sourceCaption": "필드 캡션 :",
            "example": "예 :",
            "editorDataLimitMsg": " 더 많은 아이템. 더 세분화하려면 검색하십시오.",
            "details": "세부",
            "manageRecords": "기록 관리",
            "Years": "연령",
            "Quarters": "병사",
            "Months": "개월",
            "Days": "일",
            "Hours": "시간",
            "Minutes": "의사록",
            "Seconds": "초",
            "save": "보고서 저장",
            "new": "새 보고서 작성",
            "load": "하중",
            "saveAs": "현재 보고서로 저장",
            "rename": "현재 보고서 이름 바꾸기",
            "deleteReport": "현재 보고서 삭제",
            "export": "수출",
            "subTotals": "소계",
            "grandTotals": "총계",
            "reportName": "보고서 이름 :",
            "pdf": "PDF",
            "excel": "뛰어나다",
            "csv": "CSV",
            "png": "PNG",
            "jpeg": "JPEG",
            "svg": "SVG",
            "mdxQuery": "MDX 쿼리",
            "showSubTotals": "소계 표시",
            "doNotShowSubTotals": "소계를 표시하지 않음",
            "showSubTotalsRowsOnly": "부분 합계 행만 표시",
            "showSubTotalsColumnsOnly": "부분 합계 열만 표시",
            "showGrandTotals": "총계 표시",
            "doNotShowGrandTotals": "총계 표시 안함",
            "showGrandTotalsRowsOnly": "총계 행만 표시",
            "showGrandTotalsColumnsOnly": "총계 열만 표시",
            "fieldList": "필드리스트 표시",
            "grid": "테이블 표시",
            "toolbarFormatting": "조건부 서식",
            "chart": "차트",
            "reportMsg": "제공되는 보고서 이름을 입력하십시오 !!!",
            "reportList": "리포트리스트",
            "removeConfirm": "이 보고서를 삭제 하시겠습니까?",
            "emptyReport": "보고서가 없습니다 !!",
            "bar": "바",
            "line": "선",
            "area": "지역",
            "scatter": "흩어지게하다",
            "polar": "극선",
            "of": "의",
            "emptyFormat": "형식을 찾을 수 없습니다 !!!",
            "emptyInput": "값을 입력하십시오",
            "newReportConfirm": "변경 사항을 보고서에 저장 하시겠습니까?",
            "emptyReportName": "보고서 이름을 입력하십시오",
            "qtr": "Qtr",
            "null": "없는",
            "undefined": "찾으시는 주소가 없습니다",
            "groupOutOfRange": "범위를 벗어남",
            "fieldDropErrorAction": "이동중인 필드를 보고서의 해당 영역에 배치 할 수 없습니다",
            "MoreOption": "더...",
            "aggregate": "골재",
            "drillThrough": "드릴 스루",
            "ascending": "오름차순",
            "descending": "내림차순",
            "number": "번호",
            "currency": "통화",
            "percentage": "백분율",
            "formatType": "체재 유형",
            "customText": "통화 기호",
            "symbolPosition": "심볼 위치",
            "left": "왼쪽",
            "right": "권리",
            "grouping": "그룹화",
            "true": "진실",
            "false": "그릇된",
            "decimalPlaces": "소수 자릿수",
            "numberFormat": "숫자 서식",
            "memberType": "필드 타입",
            "formatString": "형식 문자열",
            "expressionField": "표현",
            "customFormat": "맞춤 형식 문자열을 입력하세요",
            "selectedHierarchy": "부모 계층",
            "olapDropText": "예 : [측정]. [주문 수량] + ([측정]. [주문 수량] * 0.10)",
            "Percent": "퍼센트",
            "Custom": "커스텀",
            "Measure": "법안",
            "Dimension": "치수",
            "Standard": "표준",
            "blank": "(공백)",
            "fieldTooltip": "필드를 끌어서 놓아 식을 만듭니다. 그리고 기존 계산 필드를 편집하려면! 그런 다음 '계산 된 멤버'아래의 필드를 선택하면됩니다.",
            "QuarterYear": "분기 년",
            "fieldTitle": "분야 명",
            "drillError": "계산 된 필드의 원시 항목을 표시 할 수 없습니다.",
            "caption": "필드 캡션",
            "copy": "부",
            "defaultReport": "기본 보고서",
            "customFormatString": "맞춤 형식",
            "invalidFormat": "잘못된 형식입니다.",
            "group": "그룹",
            "unGroup": "그룹 해제",
            "invalidSelection": "해당 선택을 그룹화 할 수 없습니다.",
            "groupName": "머리글에 표시 할 캡션을 입력하십시오.",
            "captionName": "그룹 캡션을 입력하십시오",
            "selectedItems": "선택된 아이템",
            "groupFieldCaption": "필드 캡션",
            "groupTitle": "그룹 이름",
            "startAt": "에서 시작",
            "endAt": "에 끝나는",
            "groupBy": "간격",
            "selectGroup": "그룹 선택",
            "numberFormatString": "예 : C, P, 0000 %, ### 0. ## 0 # 등",
            "stackingcolumn": "누적 열",
            "stackingbar": "누적 막대",
            "stackingarea": "누적 영역",
            "stepline": "스텝 라인",
            "steparea": "단계 영역",
            "splinearea": "스플라인 영역",
            "spline": "운형자",
            "stackingcolumn100": "100 % 누적 컬럼",
            "stackingbar100": "100 % 누적 막대",
            "stackingarea100": "100 % 누적 영역",
            "bubble": "거품",
            "pareto": "파레토",
            "radar": "레이더",
            "chartTypeSettings": "차트 유형 설정",
            "multipleAxes": "여러 도끼",
            "sortAscending": "오름차순 정렬",
            "sortDescending": "내림차순 정렬",
            "sortNone": "데이터 순서 정렬",
            "clearCalculatedField": "편집 된 필드 정보 지우기",
            "editCalculatedField": "계산 된 필드 편집",
            "ChartType": "차트 종류",
            "yes": "예",
            "no": "아니",
            "numberFormatMenu": "숫자 서식 ...",
            "conditionalFormatingMenu": "조건부 서식...",
            "removeCalculatedField": "이 계산 된 필드를 삭제 하시겠습니까?",
            "replaceConfirmBefore": "명명 된 보고서",
            "replaceConfirmAfter": " 이미 존재 함. 교체 하시겠습니까?",
            "pie": "파이",
            "funnel": "깔때기",
            "doughnut": "도넛",
            "pyramid": "피라미드",
            "showLegend": "범례 표시",
            "exit": "출구",
            "invalidJSON": "잘못된 JSON 데이터",
            "invalidCSV": "잘못된 CSV 데이터",
            "stacked": "스택",
            "single": "단일",
            "multipleAxisMode": "다축 모드",
            "grandTotalPosition": "총계 위치",
            "top": "맨 위",
            "bottom": "맨 아래",
            "None": "없음",
            "stackingline": "누적 라인",
            "stackingline100": "100 % 누적 라인"
        },
        "pivotfieldlist": {
            "staticFieldList": "피벗 필드 목록",
            "fieldList": "필드리스트",
            "dropFilterPrompt": "필터를 여기에 놓으십시오",
            "dropColPrompt": "여기에 열을 놓으십시오",
            "dropRowPrompt": "여기에 행을 놓으십시오",
            "dropValPrompt": "여기에 가치를 떨어 뜨리십시오",
            "addPrompt": "여기에 필드 추가",
            "adaptiveFieldHeader": "필드를 선택하십시오",
            "centerHeader": "아래의 축 사이에서 필드를 드래그하십시오.",
            "add": "더하다",
            "drag": "견인",
            "filter": "필터",
            "filtered": "거르는",
            "sort": "종류",
            "remove": "없애다",
            "filters": "필터",
            "rows": "행",
            "columns": "열",
            "values": "가치",
            "CalculatedField": "계산 된 필드",
            "createCalculatedField": "계산 된 필드 만들기",
            "fieldName": "필드 이름을 입력하십시오",
            "error": "오류",
            "invalidFormula": "잘못된 수식입니다.",
            "dropText": "예 : ( 'Sum (Order_Count)'+ 'Sum (In_Stock)' ') * 250",
            "dropTextMobile": "여기에서 필드를 추가하고 수식을 편집하십시오.",
            "dropAction": "계산 된 필드는 값 축을 제외한 다른 영역에 배치 할 수 없습니다.",
            "search": "검색",
            "close": "닫기",
            "cancel": "취소",
            "delete": "지우다",
            "alert": "경보",
            "warning": "경고",
            "ok": "확인",
            "allFields": "모든 분야",
            "formula": "공식",
            "fieldExist": "이 이름에 필드가 이미 존재합니다. 다른 이름을 입력하십시오.",
            "confirmText": "이 이름에는 이미 계산 필드가 있습니다. 교체 하시겠습니까?",
            "noMatches": "맞지 않는다",
            "format": "다음에 의해 요약 된 값",
            "edit": "편집하다",
            "clear": "명확한",
            "formulaField": "필드를 수식으로 끌어서 놓기",
            "dragField": "필드를 수식으로 드래그",
            "clearFilter": "명확한",
            "by": "으로",
            "enterValue": "값을 입력하십시오",
            "chooseDate": "날짜 입력",
            "all": "모두",
            "multipleItems": "여러 항목",
            "Equals": "같음",
            "DoesNotEquals": "같지 않다",
            "BeginWith": "로 시작",
            "DoesNotBeginWith": "로 시작하지 않는다",
            "EndsWith": "로 끝나다",
            "DoesNotEndsWith": "끝나지 않는다",
            "Contains": "포함",
            "DoesNotContains": "포함되어 있지 않다",
            "GreaterThan": "보다 큰",
            "GreaterThanOrEqualTo": "보다 크거나 같음",
            "LessThan": "보다 작음",
            "LessThanOrEqualTo": "작거나 같음",
            "Between": "중에서",
            "NotBetween": "사이가 아님",
            "Before": "전에",
            "BeforeOrEqualTo": "전에 또는 같음",
            "After": "후",
            "AfterOrEqualTo": "후 또는 같음",
            "member": "회원",
            "label": "상표",
            "date": "데이트",
            "value": "값",
            "labelTextContent": "레이블이있는 항목 표시",
            "dateTextContent": "날짜가있는 항목 표시",
            "valueTextContent": "대상 품목 표시",
            "And": "과",
            "Sum": "합집합",
            "Count": "카운트",
            "DistinctCount": "고유 카운트",
            "Product": "생성물",
            "Avg": "평균",
            "Min": "최소",
            "Max": "맥스",
            "Index": "인덱스",
            "SampleStDev": "샘플 StDev",
            "PopulationStDev": "세인트 데브 인구",
            "SampleVar": "샘플 바",
            "PopulationVar": "인구 Var",
            "RunningTotals": "누적 합계",
            "DifferenceFrom": "와의 차이점",
            "PercentageOfDifferenceFrom": "차이의 %",
            "PercentageOfGrandTotal": "총계의 %",
            "PercentageOfColumnTotal": "열 합계의 %",
            "PercentageOfRowTotal": "행 총계의 %",
            "PercentageOfParentTotal": "부모 합계의 %",
            "PercentageOfParentColumnTotal": "상위 열 총계의 %",
            "PercentageOfParentRowTotal": "부모 행 총계의 %",
            "Years": "연령",
            "Quarters": "병사",
            "Months": "개월",
            "Days": "일",
            "Hours": "시간",
            "Minutes": "의사록",
            "Seconds": "초",
            "apply": "대다",
            "valueFieldSettings": "값 필드 설정",
            "sourceName": "분야 명 :",
            "sourceCaption": "필드 캡션 :",
            "summarizeValuesBy": "다음과 같이 값을 요약하십시오.",
            "baseField": "기본 필드 :",
            "baseItem": "기본 아이템 :",
            "example": "예 :",
            "editorDataLimitMsg": " 더 많은 아이템. 더 세분화하려면 검색하십시오.",
            "deferLayoutUpdate": "레이아웃 업데이트 연기",
            "null": "없는",
            "undefined": "찾으시는 주소가 없습니다",
            "groupOutOfRange": "범위를 벗어남",
            "fieldDropErrorAction": "이동중인 필드를 보고서의 해당 영역에 배치 할 수 없습니다",
            "MoreOption": "더...",
            "memberType": "필드 타입",
            "selectedHierarchy": "부모 계층",
            "formatString": "형식 문자열",
            "expressionField": "표현",
            "olapDropText": "예 : [측정]. [주문 수량] + ([측정]. [주문 수량] * 0.10)",
            "customFormat": "맞춤 형식 문자열을 입력하세요",
            "Measure": "법안",
            "Dimension": "치수",
            "Standard": "표준",
            "Currency": "통화",
            "Percent": "퍼센트",
            "Custom": "커스텀",
            "blank": "(공백)",
            "fieldTooltip": "필드를 끌어서 놓아 식을 만듭니다. 그리고 기존 계산 필드를 편집하려면! '계산 된 멤버'아래의 필드를 선택하면됩니다.",
            "fieldTitle": "분야 명",
            "QuarterYear": "분기 년",
            "caption": "필드 캡션",
            "copy": "부",
            "group": "그룹",
            "numberFormatString": "예 : C, P, 0000 %, ### 0. ## 0 # 등",
            "sortAscending": "오름차순 정렬",
            "sortDescending": "내림차순 정렬",
            "sortNone": "데이터 순서 정렬",
            "clearCalculatedField": "편집 된 필드 정보 지우기",
            "editCalculatedField": "계산 된 필드 편집",
            "selectGroup": "그룹 선택",
            "of": "의",
            "removeCalculatedField": "이 계산 된 필드를 삭제 하시겠습니까?",
            "yes": "이 계산된 필드를 삭제하시겠습니까?",
            "no": "예",
            "None": "아니요"
        },
        "pdfviewer": {
            "PdfViewer": "PDF 뷰어",
            "Cancel": "취소",
            "Download file": "파일 다운로드",
            "Download": "다운로드",
            "Enter Password": "이 문서는 암호로 보호되어 있습니다. 비밀번호를 입력하십시오.",
            "File Corrupted": "손상된 파일",
            "File Corrupted Content": "파일이 손상되어 열 수 없습니다.",
            "Fit Page": "페이지 맞추기",
            "Fit Width": "너비에 맞게",
            "Automatic": "자동적 인",
            "Go To First Page": "첫 페이지 표시",
            "Invalid Password": "잘못된 비밀번호. 다시 시도하십시오.",
            "Next Page": "다음 페이지 표시",
            "OK": "확인",
            "Open": "파일 열기",
            "Page Number": "현재 페이지 번호",
            "Previous Page": "이전 페이지 표시",
            "Go To Last Page": "마지막 페이지 표시",
            "Zoom": "줌",
            "Zoom In": "확대",
            "Zoom Out": "축소",
            "Page Thumbnails": "페이지 축소판",
            "Bookmarks": "북마크",
            "Print": "파일 인쇄",
            "Password Protected": "암호 필요",
            "Copy": "부",
            "Text Selection": "텍스트 선택 도구",
            "Panning": "팬 모드",
            "Text Search": "텍스트 찾기",
            "Find in document": "문서에서 찾기",
            "Match case": "경기 사례",
            "Apply": "대다",
            "GoToPage": "페이지로 이동",
            "No matches": "뷰어가 문서 검색을 완료했습니다. 더 이상 일치하는 항목이 없습니다",
            "No Text Found": "텍스트를 찾을 수 없습니다",
            "Undo": "실행 취소",
            "Redo": "다시 하다",
            "Annotation": "주석 추가 또는 편집",
            "Highlight": "텍스트 강조",
            "Underline": "밑줄 텍스트",
            "Strikethrough": "취소 선 텍스트",
            "Delete": "주석 삭제",
            "Opacity": "불투명",
            "Color edit": "색 변경",
            "Opacity edit": "불투명도 변경",
            "highlight": "불투명도 변경",
            "underline": "가장 밝은 부분",
            "strikethrough": "밑줄",
            "Server error": "웹 서비스가 듣고 있지 않습니다. PDF 뷰어는 모든 기능을 웹 서비스에 의존합니다. 계속하려면 웹 서비스를 시작하십시오.",
            "Open text": "열다",
            "First text": "첫 페이지",
            "Previous text": "이전 페이지",
            "Next text": "다음 페이지",
            "Last text": "마지막 페이지",
            "Zoom in text": "확대",
            "Zoom out text": "축소",
            "Selection text": "선택",
            "Pan text": "팬",
            "Print text": "인쇄",
            "Seach text": "인쇄",
            "Annotation Edit text": "주석 편집",
            "Highlight context": "가장 밝은 부분",
            "Underline context": "밑줄",
            "Strikethrough context": "파업",
            "Search text": "검색",
            "Line Thickness": "선 두께",
            "Line Properties": "선 속성",
            "Start Arrow": "시작 화살표",
            "End Arrow": "끝 화살표",
            "Line Style": "선 스타일",
            "Fill Color": "채우기 색상",
            "Line Color": "선 색",
            "None": "없음",
            "Open Arrow": "열다",
            "Closed Arrow": "닫은",
            "Round Arrow": "일주",
            "Square Arrow": "광장",
            "Diamond Arrow": "다이아몬드",
            "Cut": "절단",
            "Paste": "풀",
            "Delete Context": "지우다",
            "Properties": "속성",
            "Add Stamp": "스탬프 추가",
            "Add Shapes": "도형 추가",
            "Stroke edit": "획 색상 변경",
            "Change thickness": "테두리 두께 변경",
            "Add line": "라인 추가",
            "Add arrow": "화살표 추가",
            "Add rectangle": "사각형 추가",
            "Add circle": "서클 추가",
            "Add polygon": "다각형 추가",
            "Add Comments": "의견 추가",
            "Comments": "코멘트",
            "No Comments Yet": "아직 코멘트가 없습니다",
            "Accepted": "받아 들여",
            "Completed": "완료",
            "Cancelled": "취소 된",
            "Rejected": "거부",
            "Leader Length": "리더 길이",
            "Scale Ratio": "스케일 비율",
            "Calibrate": "교정",
            "Calibrate Distance": "거리 보정",
            "Calibrate Perimeter": "주변 보정",
            "Calibrate Area": "면적 교정",
            "Calibrate Radius": "반경 보정",
            "Calibrate Volume": "볼륨 보정"
        },
        "diagram": {
            "Copy": "부",
            "Cut": "절단",
            "Paste": "풀",
            "Undo": "실행 취소",
            "Redo": "다시 하다",
            "SelectAll": "모두 선택",
            "Grouping": "그룹화",
            "Group": "그룹",
            "UnGroup": "그룹 해제",
            "Order": "주문",
            "BringToFront": "앞으로 가져 오기",
            "MoveForward": "앞으로가",
            "SendToBack": "다시 보내기",
            "SendBackward": "뒤로 보내기"
        },
        "inplace-editor": {
            "editIcon": "클릭하여 수정",
            "save": "저장",
            "cancel": "취소"
        },
        "DocumentEditor": {
            "Table": "표",
            "Row": "열",
            "Cell": "세포",
            "Ok": "확인",
            "Cancel": "취소",
            "Size": "크기",
            "Preferred Width": "선호하는 폭",
            "Points": "포인트들",
            "Percent": "퍼센트",
            "Measure in": "측정",
            "Alignment": "조정",
            "Left": "왼쪽",
            "Center": "센터",
            "Right": "권리",
            "Justify": "신이 옳다고 하다",
            "Indent from left": "왼쪽에서 들여 쓰기",
            "Borders and Shading": "테두리와 음영",
            "Options": "옵션",
            "Specify height": "높이 지정",
            "At least": "적어도",
            "Exactly": "바로 그거죠",
            "Row height is": "행 높이",
            "Allow row to break across pages": "행이 여러 페이지에서 나뉘도록 허용",
            "Repeat as header row at the top of each page": "각 페이지 상단에 헤더 행으로 반복",
            "Vertical alignment": "수직 정렬",
            "Top": "상단",
            "Bottom": "바닥",
            "Default cell margins": "기본 셀 여백",
            "Default cell spacing": "기본 셀 간격",
            "Allow spacing between cells": "셀 간 간격 허용",
            "Cell margins": "셀 마진",
            "Same as the whole table": "전체 테이블과 동일",
            "Borders": "테두리",
            "None": "없음",
            "Single": "하나의",
            "Dot": "점",
            "DashSmallGap": "DashSmallGap",
            "DashLargeGap": "DashLargeGap",
            "DashDot": "대시닷",
            "DashDotDot": "대시닷닷",
            "Double": "더블",
            "Triple": "삼루타",
            "ThinThickSmallGap": "ThinThickSmallGap",
            "ThickThinSmallGap": "두껍게얇게작은갭",
            "ThinThickThinSmallGap": "가늘게 굵게 가늘게 작은 갭",
            "ThinThickMediumGap": "ThinThickMediumGap",
            "ThickThinMediumGap": "두껍게얇게중간갭",
            "ThinThickThinMediumGap": "ThinThickThinMediumGap",
            "ThinThickLargeGap": "ThinThickLargeGap",
            "ThickThinLargeGap": "두껍게얇게큰갭",
            "ThinThickThinLargeGap": "가늘게 굵게 가늘게 큰 갭",
            "SingleWavy": "싱글웨이비",
            "DoubleWavy": "더블웨이비",
            "DashDotStroked": "대시닷스트로크",
            "Emboss3D": "엠보스3D",
            "Engrave3D": "새기다3D",
            "Outset": "시초",
            "Inset": "삽입",
            "Thick": "두꺼운",
            "Style": "스타일",
            "Width": "폭",
            "Height": "신장",
            "Letter": "편지",
            "Tabloid": "정제",
            "Legal": "적법한",
            "Statement": "성명서",
            "Executive": "행정부",
            "A3": "A3",
            "A4": "A4",
            "A5": "A5",
            "B4": "B4",
            "B5": "B5",
            "Custom Size": "사용자 정의 크기",
            "Different odd and even": "다른 홀수 및 짝수",
            "Different first page": "다른 첫 페이지",
            "From edge": "가장자리에서",
            "Header": "머리글",
            "Footer": "보행인",
            "Margin": "여백",
            "Paper": "종이",
            "Layout": "나열한 것",
            "Orientation": "정위",
            "Landscape": "경치",
            "Portrait": "초상화",
            "Table Of Contents": "목차",
            "Show page numbers": "페이지 번호 표시",
            "Right align page numbers": "페이지 번호를 오른쪽 정렬",
            "Nothing": "아무것도",
            "Tab leader": "탭 리더",
            "Show levels": "레벨 표시",
            "Use hyperlinks instead of page numbers": "페이지 번호 대신 하이퍼 링크 사용",
            "Build table of contents from": "목차 구축",
            "Styles": "스타일",
            "Available styles": "사용 가능한 스타일",
            "TOC level": "TOC 레벨",
            "Heading": "표제",
            "List Paragraph": "단락 목록",
            "Normal": "표준",
            "Outline levels": "개요 수준",
            "Table entry fields": "테이블 입력 필드",
            "Modify": "수정",
            "Color": "색깔",
            "Setting": "환경",
            "Box": "상자",
            "All": "모두",
            "Custom": "커스텀",
            "Preview": "시사",
            "Shading": "농담",
            "Fill": "가득 따르다",
            "Apply To": "적용하다",
            "Table Properties": "테이블 속성",
            "Cell Options": "셀 옵션",
            "Table Options": "테이블 옵션",
            "Insert Table": "테이블 삽입",
            "Number of columns": "열 수",
            "Number of rows": "행 수",
            "Text to display": "표시 할 텍스트",
            "Address": "주소",
            "Insert Hyperlink": "하이퍼 링크 삽입",
            "Edit Hyperlink": "하이퍼 링크 편집",
            "Insert": "끼워 넣다",
            "General": "일반",
            "Indentation": "들여 쓰기",
            "Before text": "텍스트 전에",
            "Special": "특별한",
            "First line": "첫 번째 줄",
            "Hanging": "교수형",
            "After text": "텍스트 후",
            "By": "으로",
            "Before": "전에",
            "Line Spacing": "줄 간격",
            "After": "후",
            "At": "에서",
            "Multiple": "배수",
            "Spacing": "간격",
            "Define new Multilevel list": "새로운 다단계 목록 정의",
            "List level": "리스트 레벨",
            "Choose level to modify": "수정할 레벨을 선택하십시오",
            "Level": "수평",
            "Number format": "숫자 형식",
            "Number style for this level": "이 레벨의 숫자 스타일",
            "Enter formatting for number": "숫자 형식을 입력하십시오",
            "Start at": "에서 시작",
            "Restart list after": "다음에 다시 시작 목록",
            "Position": "위치",
            "Text indent at": "텍스트 들여 쓰기",
            "Aligned at": "에 정렬",
            "Follow number with": "와 번호를 따르십시오",
            "Tab character": "탭 문자",
            "Space": "우주",
            "Arabic": "아라비아 말",
            "UpRoman": "로마",
            "LowRoman": "로로 만",
            "UpLetter": "편지",
            "LowLetter": "낮은 글자",
            "Number": "번호",
            "Leading zero": "선행 제로",
            "Bullet": "총알",
            "Ordinal": "서수",
            "Ordinal Text": "서수 텍스트",
            "For East": "동쪽",
            "No Restart": "다시 시작하지 않음",
            "Font": "폰트",
            "Font style": "폰트 스타일",
            "Underline style": "밑줄 스타일",
            "Font color": "글자 색",
            "Effects": "효과",
            "Strikethrough": "취소 선",
            "Superscript": "어깨 문자",
            "Subscript": "아래 첨자",
            "Double strikethrough": "이중 취소 선",
            "Regular": "정규병",
            "Bold": "굵게",
            "Italic": "이탤릭체",
            "Cut": "절단",
            "Copy": "부",
            "Paste": "풀",
            "Hyperlink": "하이퍼 링크",
            "Open Hyperlink": "하이퍼 링크 열기",
            "Copy Hyperlink": "하이퍼 링크 복사",
            "Remove Hyperlink": "하이퍼 링크 제거",
            "Paragraph": "절",
            "Merge Cells": "셀 병합",
            "Insert Above": "위에 삽입",
            "Insert Below": "아래에 삽입",
            "Insert Left": "왼쪽 삽입",
            "Insert Right": "오른쪽 삽입",
            "Delete": "지우다",
            "Delete Table": "테이블 삭제",
            "Delete Row": "행 삭제",
            "Delete Column": "열 삭제",
            "File Name": "파일 이름",
            "Format Type": "체재 유형",
            "Save": "저장",
            "Navigation": "항해",
            "Results": "결과",
            "Replace": "바꾸다",
            "Replace All": "전부 교체",
            "We replaced all": "우리는 모두 교체",
            "Find": "찾기",
            "No matches": "맞지 않는다",
            "All Done": "모두 완료",
            "Result": "결과",
            "of": "의",
            "instances": "인스턴스",
            "with": "와",
            "Click to follow link": "링크를 클릭하십시오",
            "Continue Numbering": "번호 매기기 계속",
            "Bookmark name": "북마크 이름",
            "Close": "닫기",
            "Restart At": "다시 시작",
            "Properties": "속성",
            "Name": "이름",
            "Style type": "스타일 타입",
            "Style based on": "기반 스타일",
            "Style for following paragraph": "다음 단락 스타일",
            "Formatting": "서식",
            "Numbering and Bullets": "번호 매기기 및 글 머리 기호",
            "Numbering": "넘버링",
            "Update Field": "업데이트 필드",
            "Edit Field": "필드 편집",
            "Bookmark": "서표",
            "Page Setup": "페이지 설정",
            "No bookmarks found": "북마크를 찾을 수 없습니다",
            "Number format tooltip information": "단일 레벨 숫자 형식 : </br> [PREFIX] % [LEVELNUMBER] [SUFFIX] </br> 예 : 장 % 1. 다음과 같은 번호가 표시됩니다. 1 장. 항목 </br> 2 장. 항목 </br> ... </br> 장 N. 항목 </br> </br> </br> 다단계 번호 형식 : </ br > [PREFIX] % [LEVELNUMBER] [SUFFIX] + [PREFIX] % [LEVELNUMBER] [SUFFIX] </br> 예 : % 1. % 2. 1.1과 같은 번호가 표시됩니다. 항목 </br> 1.2. 항목 </br>… </br> 1.N. 안건",
            "Format": "체재",
            "Create New Style": "새로운 스타일 만들기",
            "Modify Style": "스타일 수정",
            "New": "새로운",
            "Bullets": "글 머리 기호",
            "Use bookmarks": "북마크 사용",
            "Table of Contents": "목차"
        },
        "drawing": {},
        "rich-text-editor": {
            "alignments": "정렬",
            "justifyleft": "왼쪽",
            "justifycenter": "justifyCenter",
            "justifyright": "정당화",
            "justifyfull": "정당화",
            "fontname": "fontName",
            "fontsize": "fontSize",
            "fontcolor": "글자 색",
            "backgroundcolor": "배경색",
            "clearformat": "clearFormat",
            "clearall": "모두 지우기",
            "unorderedlist": "정렬되지 않은 목록",
            "orderedlist": "orderedList",
            "createlink": "createLink",
            "openlink": "openLink",
            "editlink": "editLink",
            "removelink": "링크 제거",
            "openimagelink": "openLink",
            "editimagelink": "editLink",
            "removeimagelink": "링크 제거",
            "image": "영상",
            "replace": "바꾸다",
            "align": "정렬",
            "caption": "표제",
            "remove": "없애다",
            "insertlink": "insertLink",
            "display": "디스플레이",
            "alttext": "대체 텍스트",
            "dimension": "치수",
            "fullscreen": "전체 화면",
            "maximize": "최대화하다",
            "minimize": "최소화",
            "lowercase": "소문자",
            "uppercase": "대문자",
            "print": "인쇄",
            "formats": "체재",
            "sourcecode": "소스 코드",
            "preview": "시사",
            "viewside": "전망",
            "insertcode": "코드를 입력하세요",
            "justifyLeft": "왼쪽 정렬",
            "justifyCenter": "가운데 맞춤",
            "justifyRight": "오른쪽 정렬",
            "justifyFull": "정렬 정렬",
            "fontName": "폰트 이름",
            "fontSize": "폰트 크기",
            "fontColor": "글자 색",
            "backgroundColor": "배경색",
            "bold": "굵게",
            "italic": "이탤릭체",
            "underline": "밑줄",
            "strikethrough": "취소 선",
            "cut": "절단",
            "copy": "부",
            "paste": "풀",
            "indent": "톱니 모양",
            "outdent": "외치다",
            "undo": "실행 취소",
            "redo": "다시 하다",
            "superscript": "어깨 문자",
            "subscript": "아래 첨자",
            "createLink": "하이퍼 링크 삽입",
            "openLink": "링크 열기",
            "editLink": "링크 편집",
            "removeLink": "링크 제거",
            "insertLink": "링크 삽입",
            "altText": "대체 텍스트",
            "lowerCase": "소문자",
            "upperCase": "대문자",
            "insertCode": "코드를 입력하세요",
            "linkText": "텍스트 표시",
            "linkTooltipLabel": "툴팁",
            "linkWebUrl": "웹 주소",
            "linkurl": "http://example.com",
            "linkOpenInNewWindow": "새 창에서 링크 열기",
            "linkHeader": "링크 삽입",
            "dialogInsert": "끼워 넣다",
            "dialogCancel": "취소",
            "dialogUpdate": "최신 정보",
            "imageHeader": "이미지 삽입",
            "imageLinkHeader": "웹에서 링크를 제공 할 수도 있습니다",
            "mdimageLink": "이미지의 URL을 입력하십시오",
            "imageUploadMessage": "여기에 이미지를 드롭하거나 업로드를 찾아보십시오",
            "imageDeviceUploadMessage": "업로드하려면 여기를 클릭하십시오",
            "imageAlternateText": "대체 텍스트",
            "alternateHeader": "대체 텍스트",
            "browse": "검색",
            "imageUrl": "http://example.com/image.png",
            "imageCaption": "표제",
            "imageSizeHeader": "이미지 크기",
            "imageHeight": "신장",
            "imageWidth": "폭",
            "textPlaceholder": "텍스트 입력",
            "tblhead": "1X1",
            "inserttablebtn": "테이블 삽입",
            "tabledialogHeader": "테이블 삽입",
            "tableWidth": "너비",
            "cellpadding": "셀 패딩",
            "cellspacing": "셀 간격",
            "columns": "열 수",
            "rows": "행 수",
            "tableRows": "테이블 행",
            "tableColumns": "테이블 열",
            "tableCellHorizontalAlign": "표 셀 가로 맞춤",
            "tableCellVerticalAlign": "표 셀 세로 맞춤",
            "createTable": "테이블 생성",
            "removeTable": "테이블 제거",
            "tableHeader": "테이블 헤더",
            "tableRemove": "테이블 제거",
            "tableCellBackground": "테이블 셀 배경",
            "tableEditProperties": "테이블 편집 속성",
            "styles": "스타일",
            "insertColumnLeft": "왼쪽 열 삽입",
            "insertColumnRight": "열 오른쪽 삽입",
            "deleteColumn": "열 삭제",
            "insertRowBefore": "앞에 행 삽입",
            "insertRowAfter": "다음에 행 삽입",
            "deleteRow": "행 삭제",
            "tablerows": "테이블 행",
            "tablecolumns": "테이블 열",
            "tablecellhorizontalalign": "tableCellHorizontalAlign",
            "tablecellverticalalign": "tableCellVerticalAlign",
            "createtable": "테이블 생성",
            "removetable": "테이블 제거",
            "tableheader": "테이블 헤더",
            "tableremove": "테이블제거",
            "tablecellbackground": "테이블 셀 배경",
            "tableeditproperties": "테이블편집속성",
            "insertcolumnleft": "insertColumnLeft",
            "insertcolumnright": "insertColumnRight",
            "deletecolumn": "삭제 열",
            "aligntop": "상단 정렬",
            "alignmiddle": "중간 정렬",
            "alignbottom": "하단 정렬",
            "insertrowbefore": "insertRowBefore",
            "insertrowafter": "삽입 행 후",
            "deleterow": "행 삭제"
        },
        "drop-down-base": {
            "noRecordsTemplate": "기록 없음",
            "actionFailureTemplate": "요청 실패"
        },
        "chart": {
            "Zoom": "줌",
            "ZoomIn": "확대",
            "ZoomOut": "축소",
            "Reset": "초기화",
            "Pan": "팬",
            "ResetZoom": "줌 재설정"
        },
        "maps": {
            "Zoom": "줌",
            "ZoomIn": "확대",
            "ZoomOut": "축소",
            "Reset": "초기화",
            "Pan": "팬",
            "ResetZoom": "줌 재설정"
        },
        "drop-down-tree": {
            "noRecordsTemplate": "기록 없음",
            "actionFailureTemplate": "요청 실패",
            "overflowCountTemplate": "+ $ {count} 개 더 ..",
            "totalCountTemplate": "$ {count} 선택됨"
        },
        "PdfViewer": {
            "PdfViewer": "PDF 뷰어",
            "Cancel": "취소",
            "Download file": "파일 다운로드",
            "Download": "다운로드",
            "Enter Password": "이 문서는 암호로 보호되어 있습니다. 비밀번호를 입력하십시오.",
            "File Corrupted": "손상된 파일",
            "File Corrupted Content": "파일이 손상되어 열 수 없습니다.",
            "Fit Page": "페이지 맞추기",
            "Fit Width": "너비에 맞게",
            "Automatic": "자동적 인",
            "Go To First Page": "첫 페이지 표시",
            "Invalid Password": "잘못된 비밀번호. 다시 시도하십시오.",
            "Next Page": "다음 페이지 표시",
            "OK": "확인",
            "Open": "파일 열기",
            "Page Number": "현재 페이지 번호",
            "Previous Page": "이전 페이지 표시",
            "Go To Last Page": "마지막 페이지 표시",
            "Zoom": "줌",
            "Zoom In": "확대",
            "Zoom Out": "축소",
            "Page Thumbnails": "페이지 축소판",
            "Bookmarks": "북마크",
            "Print": "파일 인쇄",
            "Password Protected": "암호 필요",
            "Copy": "부",
            "Text Selection": "텍스트 선택 도구",
            "Panning": "팬 모드",
            "Text Search": "텍스트 찾기",
            "Find in document": "문서에서 찾기",
            "Match case": "경기 사례",
            "Apply": "대다",
            "GoToPage": "페이지로 이동",
            "No matches": "뷰어가 문서 검색을 완료했습니다. 더 이상 일치하는 항목이 없습니다",
            "No Text Found": "텍스트를 찾을 수 없습니다",
            "Undo": "실행 취소",
            "Redo": "다시 하다",
            "Annotation": "주석 추가 또는 편집",
            "Highlight": "텍스트 강조",
            "Underline": "밑줄 텍스트",
            "Strikethrough": "취소 선 텍스트",
            "Delete": "주석 삭제",
            "Opacity": "불투명",
            "Color edit": "색 변경",
            "Opacity edit": "불투명도 변경",
            "Highlight context": "가장 밝은 부분",
            "Underline context": "밑줄",
            "Strikethrough context": "파업",
            "Server error": "웹 서비스가 듣고 있지 않습니다. PDF 뷰어는 모든 기능을 웹 서비스에 의존합니다. 계속하려면 웹 서비스를 시작하십시오.",
            "Open text": "열다",
            "First text": "첫 페이지",
            "Previous text": "이전 페이지",
            "Next text": "다음 페이지",
            "Last text": "마지막 페이지",
            "Zoom in text": "확대",
            "Zoom out text": "축소",
            "Selection text": "선택",
            "Pan text": "팬",
            "Print text": "인쇄",
            "Search text": "검색",
            "Annotation Edit text": "주석 편집",
            "Line Thickness": "선 두께",
            "Line Properties": "선 속성",
            "Start Arrow": "시작 화살표",
            "End Arrow": "끝 화살표",
            "Line Style": "선 스타일",
            "Fill Color": "채우기 색상",
            "Line Color": "선 색",
            "None": "없음",
            "Open Arrow": "열다",
            "Closed Arrow": "닫은",
            "Round Arrow": "일주",
            "Square Arrow": "광장",
            "Diamond Arrow": "다이아몬드",
            "Butt": "대상",
            "Cut": "절단",
            "Paste": "풀",
            "Delete Context": "지우다",
            "Properties": "속성",
            "Add Stamp": "스탬프 추가",
            "Add Shapes": "도형 추가",
            "Stroke edit": "획 색상 변경",
            "Change thickness": "테두리 두께 변경",
            "Add line": "라인 추가",
            "Add arrow": "화살표 추가",
            "Add rectangle": "사각형 추가",
            "Add circle": "서클 추가",
            "Add polygon": "다각형 추가",
            "Add Comments": "의견 추가",
            "Comments": "코멘트",
            "No Comments Yet": "아직 코멘트가 없습니다",
            "Accepted": "받아 들여",
            "Completed": "완료",
            "Cancelled": "취소 된",
            "Rejected": "거부",
            "Leader Length": "리더 길이",
            "Scale Ratio": "스케일 비율",
            "Calibrate": "교정",
            "Calibrate Distance": "거리 보정",
            "Calibrate Perimeter": "주변 보정",
            "Calibrate Area": "면적 교정",
            "Calibrate Radius": "반경 보정",
            "Calibrate Volume": "볼륨 보정",
            "Depth": "깊이",
            "Closed": "닫은",
            "Round": "일주",
            "Square": "광장",
            "Diamond": "다이아몬드",
            "Edit": "편집하다",
            "Comment": "논평",
            "Comment Panel": "댓글 패널",
            "Set Status": "상태 설정",
            "Post": "게시하다",
            "Page": "페이지",
            "Add a comment": "코멘트를 추가하다",
            "Add a reply": "답글 추가",
            "Import Annotations": "JSON 파일에서 주석 가져 오기",
            "Export Annotations": "주석을 JSON 파일로 내보내기",
            "Export XFDF": "XFDF 파일로 주석 내보내기",
            "Import XFDF": "XFDF 파일에서 주석 가져 오기",
            "Add": "더하다",
            "Clear": "맑은",
            "Bold": "굵게",
            "Italic": "이탤릭체",
            "Strikethroughs": "취소 선",
            "Underlines": "밑줄",
            "Superscript": "위에 쓴",
            "Subscript": "아래 첨자",
            "Align left": "왼쪽 정렬",
            "Align right": "오른쪽 정렬",
            "Center": "센터",
            "Justify": "신이 옳다고 하다",
            "Font color": "글자 색",
            "Text Align": "텍스트 정렬",
            "Text Properties": "글꼴 스타일",
            "SignatureFieldDialogHeaderText": "서명 추가",
            "HandwrittenSignatureDialogHeaderText": "서명 추가",
            "InitialFieldDialogHeaderText": "이니셜 추가",
            "HandwrittenInitialDialogHeaderText": "이니셜 추가",
            "Draw Ink": "잉크 그리기",
            "Create": "창조하다",
            "Font family": "글꼴 군",
            "Font size": "글꼴 크기",
            "Free Text": "무료 문자",
            "Import Failed": "잘못된 JSON 파일 유형 또는 파일 이름입니다. 유효한 JSON 파일을 선택하십시오",
            "Import PDF Failed": "잘못된 PDF 파일 형식 또는 PDF 파일이 존재하지 않습니다. 유효한 PDF 파일을 선택하십시오",
            "File not found": "가져온 JSON 파일이 원하는 위치에 없습니다.",
            "Export Failed": "주석 내보내기 작업이 실패했습니다. 주석이 제대로 추가되었는지 확인하십시오.",
            "of": "의",
            "Dynamic": "동적",
            "Standard Business": "표준 비즈니스",
            "Sign Here": "여기에 서명",
            "Custom Stamp": "맞춤 스탬프",
            "Enter Signature as Name": "당신의 이름을 입력",
            "Draw-hand Signature": "무승부",
            "Type Signature": "유형",
            "Upload Signature": "업로드",
            "Browse Signature Image": "검색",
            "Save Signature": "서명 저장"
        },
        "documenteditor": {
            "Table": "표",
            "Row": "열",
            "Cell": "세포",
            "Ok": "확인",
            "Cancel": "취소",
            "Size": "크기",
            "Preferred Width": "선호하는 폭",
            "Points": "포인트들",
            "Percent": "퍼센트",
            "Measure in": "측정",
            "Alignment": "조정",
            "Left": "왼쪽",
            "Center": "센터",
            "Right": "권리",
            "Justify": "신이 옳다고 하다",
            "Indent from left": "왼쪽에서 들여 쓰기",
            "Borders and Shading": "테두리와 음영",
            "Options": "옵션",
            "Specify height": "높이 지정",
            "At least": "적어도",
            "Exactly": "바로 그거죠",
            "Row height is": "행 높이",
            "Allow row to break across pages": "행이 여러 페이지에서 나뉘도록 허용",
            "Repeat as header row at the top of each page": "각 페이지 상단에 헤더 행으로 반복",
            "Vertical alignment": "수직 정렬",
            "Top": "상단",
            "Bottom": "바닥",
            "Default cell margins": "기본 셀 여백",
            "Default cell spacing": "기본 셀 간격",
            "Allow spacing between cells": "셀 간 간격 허용",
            "Cell margins": "셀 마진",
            "Same as the whole table": "전체 테이블과 동일",
            "Borders": "테두리",
            "None": "없음",
            "Style": "스타일",
            "Width": "폭",
            "Height": "신장",
            "Letter": "편지",
            "Tabloid": "정제",
            "Legal": "적법한",
            "Statement": "성명서",
            "Executive": "행정부",
            "A3": "A3",
            "A4": "A4",
            "A5": "A5",
            "B4": "B4",
            "B5": "B5",
            "Custom Size": "사용자 정의 크기",
            "Different odd and even": "다른 홀수 및 짝수",
            "Different first page": "다른 첫 페이지",
            "From edge": "가장자리에서",
            "Header": "머리글",
            "Footer": "보행인",
            "First Page Header": "첫 페이지 머리글",
            "First Page Footer": "첫 페이지 바닥글",
            "Even Page Header": "짝수 페이지 머리글",
            "Even Page Footer": "짝수 페이지 바닥글",
            "Odd Page Header": "홀수 페이지 헤더",
            "Odd Page Footer": "홀수 페이지 바닥글",
            "Margin": "여백",
            "Paper": "종이",
            "Layout": "나열한 것",
            "Orientation": "정위",
            "Landscape": "경치",
            "Portrait": "초상화",
            "Show page numbers": "페이지 번호 표시",
            "Right align page numbers": "페이지 번호를 오른쪽 정렬",
            "Nothing": "아무것도",
            "Tab leader": "탭 리더",
            "Show levels": "레벨 표시",
            "Use hyperlinks instead of page numbers": "페이지 번호 대신 하이퍼 링크 사용",
            "Build table of contents from": "목차 구축",
            "Styles": "스타일",
            "Available styles": "사용 가능한 스타일",
            "TOC level": "TOC 레벨",
            "Heading": "표제",
            "Heading 1": "제목 1",
            "Heading 2": "제목 2",
            "Heading 3": "제목 3",
            "Heading 4": "제목 4",
            "Heading 5": "제목 5",
            "Heading 6": "제목 6",
            "List Paragraph": "단락 목록",
            "Normal": "표준",
            "Outline levels": "개요 수준",
            "Table entry fields": "테이블 입력 필드",
            "Modify": "수정",
            "Color": "색깔",
            "Setting": "환경",
            "Box": "상자",
            "All": "모두",
            "Custom": "커스텀",
            "Preview": "시사",
            "Shading": "농담",
            "Fill": "가득 따르다",
            "Apply To": "적용하다",
            "Table Properties": "테이블 속성",
            "Cell Options": "셀 옵션",
            "Table Options": "테이블 옵션",
            "Insert Table": "테이블 삽입",
            "Number of columns": "열 수",
            "Number of rows": "행 수",
            "Text to display": "표시 할 텍스트",
            "ScreenTip text": "Text to display",
            "Address": "주소",
            "Insert Hyperlink": "하이퍼 링크 삽입",
            "Edit Hyperlink": "하이퍼 링크 편집",
            "Insert": "끼워 넣다",
            "General": "일반",
            "Indentation": "들여 쓰기",
            "Before text": "텍스트 전에",
            "Special": "특별한",
            "First line": "첫 번째 줄",
            "Hanging": "교수형",
            "After text": "텍스트 후",
            "By": "으로",
            "Before": "전에",
            "Line Spacing": "줄 간격",
            "After": "후",
            "At": "에서",
            "Multiple": "배수",
            "Spacing": "간격",
            "Define new Multilevel list": "새로운 다단계 목록 정의",
            "List level": "리스트 레벨",
            "Choose level to modify": "수정할 레벨을 선택하십시오",
            "Level": "수평",
            "Number format": "숫자 형식",
            "Number style for this level": "이 레벨의 숫자 스타일",
            "Enter formatting for number": "숫자 형식을 입력하십시오",
            "Start at": "에서 시작",
            "Restart list after": "다음에 다시 시작 목록",
            "Position": "위치",
            "Text indent at": "텍스트 들여 쓰기",
            "Aligned at": "에 정렬",
            "Follow number with": "와 번호를 따르십시오",
            "Tab character": "탭 문자",
            "Space": "우주",
            "Arabic": "아라비아 말",
            "UpRoman": "로마",
            "LowRoman": "로로 만",
            "UpLetter": "편지",
            "LowLetter": "낮은 글자",
            "Number": "번호",
            "Leading zero": "선행 제로",
            "Bullet": "총알",
            "Ordinal": "서수",
            "Ordinal Text": "서수 텍스트",
            "For East": "동쪽",
            "No Restart": "다시 시작하지 않음",
            "Font": "폰트",
            "Font style": "폰트 스타일",
            "Underline style": "밑줄 스타일",
            "Font color": "글자 색",
            "Effects": "효과",
            "Strikethrough": "취소 선",
            "Superscript": "어깨 문자",
            "Subscript": "아래 첨자",
            "Double strikethrough": "이중 취소 선",
            "Regular": "정규병",
            "Bold": "굵게",
            "Italic": "이탤릭체",
            "Cut": "절단",
            "Copy": "부",
            "Paste": "풀",
            "Hyperlink": "하이퍼 링크",
            "Open Hyperlink": "하이퍼 링크 열기",
            "Copy Hyperlink": "하이퍼 링크 복사",
            "Remove Hyperlink": "하이퍼 링크 제거",
            "Paragraph": "절",
            "Linked Style": "연결 (문단 및 문자)",
            "Character": "캐릭터",
            "Merge Cells": "셀 병합",
            "Insert Above": "위에 삽입",
            "Insert Below": "아래에 삽입",
            "Insert Left": "왼쪽 삽입",
            "Insert Right": "오른쪽 삽입",
            "Delete": "지우다",
            "Delete Table": "테이블 삭제",
            "Delete Row": "행 삭제",
            "Delete Column": "열 삭제",
            "File Name": "파일 이름",
            "Format Type": "체재 유형",
            "Save": "저장",
            "Navigation": "항해",
            "Results": "결과",
            "Replace": "바꾸다",
            "Replace All": "전부 교체",
            "We replaced all": "우리는 모두 교체",
            "Find": "찾기",
            "No matches": "맞지 않는다",
            "All Done": "모두 완료",
            "Result": "결과",
            "of": "의",
            "instances": "인스턴스",
            "with": "와",
            "Click to follow link": "링크를 클릭하십시오",
            "Continue Numbering": "번호 매기기 계속",
            "Bookmark name": "북마크 이름",
            "Close": "닫기",
            "Restart At": "다시 시작",
            "Properties": "속성",
            "Name": "이름",
            "Style type": "스타일 타입",
            "Style based on": "기반 스타일",
            "Style for following paragraph": "다음 단락 스타일",
            "Formatting": "서식",
            "Numbering and Bullets": "번호 매기기 및 글 머리 기호",
            "Numbering": "넘버링",
            "Update Field": "업데이트 필드",
            "Edit Field": "필드 편집",
            "Bookmark": "서표",
            "Page Setup": "페이지 설정",
            "No bookmarks found": "북마크를 찾을 수 없습니다",
            "Number format tooltip information": "단일 수준 숫자 형식 : </br> [PREFIX] % [LEVELNUMBER] [SUFFIX] </br> 예 : 'Chapter % 1' 1 장 항목 </br> 2 장 항목 </br>… </br> N. 항목 </br> </br> </br> 다단계 번호 형식 : </br> [ PREFIX] % [LEVELNUMBER] [SUFFIX] + [PREFIX] % [LEVELNUMBER] [SUFFIX] </br> 예 : '% 1. % 2' 1.1과 같은 번호가 표시됩니다. 항목 </br> 1.2. 항목 </br>… </br> 1.N. 안건",
            "Format": "체재",
            "Create New Style": "새로운 스타일 만들기",
            "Modify Style": "스타일 수정",
            "New": "새로운",
            "Bullets": "글 머리 기호",
            "Use bookmarks": "북마크 사용",
            "Table of Contents": "목차",
            "AutoFit": "자동 맞춤",
            "AutoFit to Contents": "내용에 자동 맞춤",
            "AutoFit to Window": "창에 자동 맞춤",
            "Fixed Column Width": "고정 열 너비",
            "Reset": "초기화",
            "Match case": "경기 사례",
            "Whole words": "전체 단어",
            "Add": "더하다",
            "Go To": "이동",
            "Search for": "검색",
            "Replace with": "로 교체",
            "TOC 1": "목차 1",
            "TOC 2": "TOC 2",
            "TOC 3": "목차 3",
            "TOC 4": "TOC 4",
            "TOC 5": "TOC 5",
            "TOC 6": "TOC 6",
            "TOC 7": "TOC 7",
            "TOC 8": "TOC 8",
            "TOC 9": "TOC 9",
            "Right-to-left": "오른쪽에서 왼쪽으로",
            "Left-to-right": "왼쪽에서 오른쪽으로",
            "Direction": "방향",
            "Table direction": "테이블 방향",
            "Indent from right": "오른쪽에서 들여 쓰기",
            "Contextual Spacing": "같은 스타일의 단락 사이에 공백을 추가하지 마십시오",
            "Password Mismatch": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
            "Restrict Editing": "편집 제한",
            "Formatting restrictions": "포맷 제한",
            "Allow formatting": "서식 허용",
            "Editing restrictions": "편집 제한",
            "Read only": "읽기 전용",
            "Exceptions Optional": "예외 (선택 사항)",
            "Select Part Of Document And User": "문서의 일부를 선택하고 자유롭게 편집 할 수있는 사용자를 선택하십시오.",
            "Everyone": "여러분",
            "More users": "더 많은 사용자",
            "Add Users": "사용자 추가",
            "Enforcing Protection": "예, 보호 시작",
            "Start Enforcing Protection": "보호 시작",
            "Enter User": "사용자 입력",
            "Users": "사용자",
            "Enter new password": "새 비밀번호를 입력하십시오",
            "Reenter new password to confirm": "확인을 위해 새 비밀번호를 다시 입력하십시오",
            "Your permissions": "당신의 권한",
            "Protected Document": "이 문서는 의도하지 않은 편집으로부터 보호됩니다.이 지역에서 편집 할 수 있습니다.",
            "FormFieldsOnly": "이 지역에서만 양식을 작성할 수 있습니다.",
            "CommentsOnly": "이 영역에만 주석을 삽입할 수 있습니다.",
            "ReadOnlyProtection": "이 영역에서 편집할 수 있습니다.",
            "Stop Protection": "보호 중지",
            "Password": "암호",
            "Spelling Editor": "맞춤법 편집기",
            "Spelling": "철자",
            "Spell Check": "맞춤법 검사",
            "Underline errors": "밑줄 오류",
            "Ignore": "무시",
            "Ignore All": "전부다 무시해라",
            "Add to Dictionary": "사전에 추가",
            "Change": "변화",
            "Change All": "모두 변경",
            "Suggestions": "제안",
            "The password is incorrect": "비밀번호가 잘못되었습니다",
            "Error in establishing connection with web server": "웹 서버와의 연결 설정 중 오류",
            "Highlight the regions I can edit": "편집 할 수있는 영역을 강조 표시합니다",
            "Show All Regions I Can Edit": "편집 할 수있는 모든 지역 표시",
            "Find Next Region I Can Edit": "편집 할 수있는 다음 지역 찾기",
            "Keep source formatting": "소스 형식 유지",
            "Match destination formatting": "대상 형식 일치",
            "Text only": "텍스트 만",
            "Comments": "코멘트",
            "Type your comment": "귀하의 의견을 입력하십시오",
            "Post": "우편",
            "Reply": "댓글",
            "New Comment": "새로운 코멘트",
            "Edit": "편집하다",
            "Resolve": "결의",
            "Reopen": "다시 열다",
            "No comments in this document": "이 문서에 의견이 없습니다",
            "more": "더",
            "Type your comment here": "여기에 의견을 입력하십시오",
            "Next Comment": "다음 댓글",
            "Previous Comment": "이전 의견",
            "Un-posted comments": "게시되지 않은 댓글",
            "Discard Comment": "댓글이 게시되지 않았습니다. 계속하면 해당 댓글이 삭제됩니다.",
            "No Headings": "제목이 없습니다!",
            "Add Headings": "이 문서에는 제목이 없습니다. 제목을 추가하고 다시 시도하십시오.",
            "More Options": "추가 옵션",
            "Click to see this comment": "이 의견을 보려면 클릭하십시오",
            "Drop Down Form Field": "드롭 다운 양식 필드",
            "Drop-down items": "드롭 다운 항목",
            "Items in drop-down list": "드롭 다운 목록의 항목",
            "ADD": "더하다",
            "REMOVE": "없애다",
            "Field settings": "필드 설정",
            "Tooltip": "툴팁",
            "Drop-down enabled": "드롭 다운 사용",
            "Check Box Form Field": "확인란 양식 필드",
            "Check box size": "확인란 크기",
            "Auto": "자동",
            "Default value": "기본값",
            "Not checked": "확인되지 않은",
            "Checked": "확인",
            "Check box enabled": "확인란 활성화",
            "Text Form Field": "텍스트 양식 필드",
            "Type": "유형",
            "Default text": "기본 텍스트",
            "Maximum length": "최대 길이",
            "Text format": "텍스트 형식",
            "Fill-in enabled": "필인 사용",
            "Default number": "기본 번호",
            "Default date": "기본 날짜",
            "Date format": "날짜 형식",
            "Merge Track": "이 조치는 변경으로 표시되지 않습니다. 계속 하시겠습니까?",
            "UnTrack": "추적 할 수 없습니다",
            "Accept": "동의하기",
            "Reject": "받지 않다",
            "Previous Changes": "이전 변경",
            "Next Changes": "다음 변경",
            "Inserted": "삽입",
            "Deleted": "삭제",
            "Changes": "변경",
            "Accept all": "모든것을 받아 들인다",
            "Reject all": "모두 거부",
            "No changes": "변경 사항 없음",
            "Accept Changes": "변경 수락",
            "Reject Changes": "변경 사항 거부",
            "User": "사용자",
            "View": "전망",
            "Insertion": "삽입",
            "Deletion": "삭제",
            "All caps": "모든 대문자",
            "This region is locked by": "이 지역은",
            "Lock": "자물쇠",
            "Unlock": "터놓다",
            "Already locked": "선택되었거나 지역의 일부가 이미 다른 사용자에 의해 잠겼습니다.",
            "1, 2, 3, ...": "1, 2, 3, ...",
            "a, b, c, ...": "a, b, c, ...",
            "A, B, C, ...": "A, B, C, ...",
            "I, II, III, ...": "나, II, III, ...",
            "i, ii, iii, ...": "i, ii, iii, ...",
            "Text Form": "텍스트 양식",
            "Check Box": "체크 박스",
            "DropDown": "쓰러지 다",
            "Form Fields": "양식 필드",
            "Fillin enabled": "채우기 사용",
            "Multiple Comment": "귀하의 의견을 게시하십시오",
            "InsertFootnote": "삽입 각주",
            "InsertEndnote": "삽입 미주",
            "Footnote": "각주",
            "Endnote": "미주",
            "Click to View/Edit Footnote": "각주를 보거나 편집하려면 클릭하십시오.",
            "Click to View/Edit Endnote": "미주를 보거나 편집하려면 클릭하십시오.",
            "InsertAsRows": "새 행으로 삽입",
            "InsertAsColumns": "새 열로 삽입",
            "OverwriteCells": "셀 덮어 쓰기",
            "NestTable": "네스트 테이블",
            "No suggestions": "제안 없음",
            "More Suggestion": "더 많은 제안",
            "Ignore Once": "한 번 무시",
            "Keep With Next": "다음으로 유지",
            "Keep Lines Together": "줄을 함께 유지",
            "WidowControl": "과부/고아 통제",
            "Indents and Spacing": "들여쓰기 및 간격",
            "Line and Page Breaks": "줄 및 페이지 나누기",
            "Pagination": "쪽수 매기기",
            "Single": "하나의",
            "DashSmallGap": "DashSmallGap",
            "DashDot": "대시닷",
            "Double": "더블",
            "ThinThickSmallGap": "ThinThickSmallGap",
            "ThickThinSmallGap": "두껍게얇게작은갭",
            "ThickThinMediumGap": "두껍게얇게중간갭",
            "ThickThinLargeGap": "두껍게얇게큰갭",
            "SingleWavy": "싱글웨이비",
            "DoubleWavy": "더블웨이비",
            "Inset": "삽입",
            "DashLargeGap": "DashLargeGap",
            "Dot": "점",
            "DashDotDot": "대시닷닷",
            "Triple": "삼루타",
            "ThinThickThinSmallGap": "가늘게 굵게 가늘게 작은 갭",
            "ThinThickThinMediumGap": "ThinThickThinMediumGap",
            "ThinThickThinLargeGap": "가늘게 굵게 가늘게 큰 갭",
            "DashDotStroked": "대시닷스트로크",
            "Engrave3D": "새기다3D",
            "Thick": "두꺼운",
            "Outset": "시초",
            "Emboss3D": "엠보스3D",
            "ThinThickLargeGap": "ThinThickLargeGap",
            "ThinThickMediumGap": "ThinThickMediumGap",
            "Number of rows must be between 1 and 32767.": "행 수는 1에서 32767 사이여야 합니다.",
            "Number of columns must be between 1 and 63.": "열 수는 1에서 63 사이여야 합니다.",
            "Unlimited": "제한 없는",
            "Regular text": "일반 텍스트",
            "Date": "날짜",
            "Uppercase": "대문자",
            "Lowercase": "소문자",
            "FirstCapital": "퍼스트캐피탈",
            "TitleCase": "제목 케이스",
            "Filling in forms": "양식 작성",
            "px": "픽셀",
            "Tracked changes": "추적된 변경 사항",
            "TrackChangesOnly": "이 지역에서 편집할 수 있지만 모든 변경 사항은 추적됩니다.",
            "RemovedIgnore": "무시된 예외를 제거하시겠습니까?",
            "RemovedIgnoreExceptions": "문서 보호에서 이렇게 변경하면 Word에서 이 문서의 모든 예외를 무시합니다.",
            "Information": "정보.",
            "Yes": "예",
            "No": "아니",
            "You may format text only with certain styles": "특정 스타일로만 텍스트 서식을 지정할 수 있습니다.",
            "Ignore all": "전부다 무시해라"
        },
        "documenteditorcontainer": {
            "New": "새로운",
            "Open": "열다",
            "Undo": "실행 취소",
            "Redo": "다시 하다",
            "Image": "영상",
            "Table": "표",
            "Link": "링크",
            "Bookmark": "서표",
            "Table of Contents": "목차",
            "HEADING - - - - 1": "머리말----1",
            "HEADING - - - - 2": "머리말----2",
            "HEADING - - - - 3": "머리말----3",
            "Header": "머리글",
            "Footer": "보행인",
            "Page Setup": "페이지 설정",
            "Page Number": "페이지 번호",
            "Break": "단절",
            "Find": "찾기",
            "Local Clipboard": "로컬 클립 보드",
            "Restrict Editing": "편집 제한",
            "Upload from computer": "컴퓨터에서 업로드",
            "By URL": "URL로",
            "Page Break": "페이지 나누기",
            "Section Break": "섹션 나누기",
            "Header And Footer": "머리글 및 바닥 글",
            "Options": "옵션",
            "Levels": "레벨",
            "Different First Page": "다른 첫 페이지",
            "Different header and footer for odd and even pages": "홀수 및 짝수 페이지를위한 다른 머리글 및 바닥 글.",
            "Different Odd And Even Pages": "다른 홀수 및 짝수 페이지",
            "Different header and footer for first page": "첫 페이지에 대한 다른 머리글 및 바닥 글",
            "Position": "위치",
            "Header from Top": "상단에서 헤더",
            "Footer from Bottom": "바닥 글에서 바닥 글",
            "Distance from top of the page to top of the header": "페이지 상단에서 헤더 상단까지의 거리입니다.",
            "Distance from bottom of the page to bottom of the footer": "페이지 하단에서 바닥 글 하단까지의 거리입니다.",
            "Aspect ratio": "종횡비",
            "W": "여",
            "H": "H",
            "Width": "폭",
            "Height": "신장",
            "Text": "본문",
            "Paragraph": "절",
            "Fill": "가득 따르다",
            "Fill color": "채우기 색상",
            "Border Style": "테두리 스타일",
            "Outside borders": "외부 테두리",
            "All borders": "모든 테두리",
            "Inside borders": "내부 테두리",
            "Left border": "왼쪽 테두리",
            "Inside vertical border": "내부 세로 테두리",
            "Right border": "오른쪽 테두리",
            "Top border": "상단 테두리",
            "Inside horizontal border": "내부 가로 테두리",
            "Bottom border": "아래쪽 테두리",
            "Border color": "테두리 색",
            "Border width": "테두리 너비",
            "Cell": "세포",
            "Merge cells": "셀 병합",
            "Insert Or Delete": "삽입 / 삭제",
            "Insert columns to the left": "왼쪽에 열 삽입",
            "Insert columns to the right": "오른쪽에 열 삽입",
            "Insert rows above": "위의 행 삽입",
            "Insert rows below": "아래에 행 삽입",
            "Delete rows": "행 삭제",
            "Delete columns": "열 삭제",
            "Cell Margin": "세포 여백",
            "Top": "상단",
            "Bottom": "바닥",
            "Left": "왼쪽",
            "Right": "권리",
            "Align Text": "텍스트 정렬",
            "Align top": "상단 정렬",
            "Align bottom": "하단 정렬",
            "Align center": "가운데 정렬",
            "Number of heading or outline levels to be shown in table of contents": "목차에 표시 할 제목 또는 개요 수준의 수입니다.",
            "Show page numbers": "페이지 번호 표시",
            "Show page numbers in table of contents": "목차에 페이지 번호를 표시합니다.",
            "Right align page numbers": "페이지 번호를 오른쪽 정렬",
            "Right align page numbers in table of contents": "목차에서 페이지 번호를 오른쪽 정렬하십시오.",
            "Use hyperlinks": "하이퍼 링크 사용",
            "Use hyperlinks instead of page numbers": "페이지 번호 대신 하이퍼 링크를 사용하십시오.",
            "Font": "폰트",
            "Font Size": "폰트 크기",
            "Font color": "글자 색",
            "Text highlight color": "텍스트 하이라이트 색상",
            "Clear all formatting": "모든 서식 지우기",
            "Bold Tooltip": "굵게 (Ctrl + B)",
            "Italic Tooltip": "기울임 꼴 (Ctrl + I)",
            "Underline Tooltip": "밑줄 (Ctrl + U)",
            "Strikethrough": "취소 선",
            "Superscript Tooltip": "위첨자 (Ctrl + Shift ++)",
            "Subscript Tooltip": "아래 첨자 (Ctrl + =)",
            "Align left Tooltip": "왼쪽 맞춤 (Ctrl + L)",
            "Center Tooltip": "가운데 (Ctrl + E)",
            "Align right Tooltip": "오른쪽 맞춤 (Ctrl + R)",
            "Justify Tooltip": "정당화 (Ctrl + J)",
            "Decrease indent": "들여 쓰기 감소",
            "Increase indent": "들여 쓰기",
            "Line spacing": "줄 간격",
            "Bullets": "글 머리 기호",
            "Numbering": "넘버링",
            "Styles": "스타일",
            "Manage Styles": "스타일 관리",
            "Page": "페이지",
            "of": "의",
            "Fit one page": "한 페이지에 적합",
            "Spell Check": "맞춤법 검사",
            "Underline errors": "밑줄 오류",
            "Fit page width": "페이지 너비 맞추기",
            "Update": "최신 정보",
            "Cancel": "취소",
            "Insert": "끼워 넣다",
            "No Border": "국경 없음",
            "Create a new document": "새 문서를 작성하십시오.",
            "Open a document": "문서를여십시오.",
            "Undo Tooltip": "마지막 작업을 취소합니다 (Ctrl + Z).",
            "Redo Tooltip": "마지막 작업을 다시 실행하십시오 (Ctrl + Y).",
            "Insert inline picture from a file": "파일에서 인라인 그림을 삽입하십시오.",
            "Insert a table into the document": "문서에 테이블 삽입",
            "Create Hyperlink": "웹 페이지 및 파일에 빠르게 액세스 할 수 있도록 문서에 링크를 만듭니다 (Ctrl + K).",
            "Insert a bookmark in a specific place in this document": "이 문서의 특정 위치에 책갈피를 삽입하십시오.",
            "Provide an overview of your document by adding a table of contents": "목차를 추가하여 문서의 개요를 제공하십시오.",
            "Add or edit the header": "헤더를 추가하거나 편집하십시오.",
            "Add or edit the footer": "바닥 글을 추가하거나 편집하십시오.",
            "Open the page setup dialog": "페이지 설정 대화 상자를 엽니 다.",
            "Add page numbers": "페이지 번호를 추가하십시오.",
            "Find Text": "문서에서 텍스트를 찾으십시오 (Ctrl + F).",
            "Toggle between the internal clipboard and system clipboard": "내부 클립 보드와 시스템 클립 보드간에 전환합니다. </br> 브라우저 보안 정책으로 인해 스크립트를 통한 시스템 클립 보드 액세스가 거부되었습니다. 대신 </br> 1. 내부 클립 보드를 사용하여 구성 요소 내에서 잘라 내기, 복사 및 붙여 넣기를 수행 할 수 있습니다. </br> 2. 키보드 단축키 (Ctrl + X, Ctrl + C 및 Ctrl + V)를 사용하여 잘라낼 수 있습니다. , 시스템 클립 보드로 복사하여 붙여 넣기.",
            "Current Page Number": "문서의 현재 페이지 번호 특정 페이지를 탐색하려면 클릭하거나 탭하십시오.",
            "Read only": "읽기 전용",
            "Protections": "보호",
            "Error in establishing connection with web server": "웹 서버와의 연결 설정 중 오류",
            "Single": "단일",
            "Double": "더블",
            "New comment": "새로운 의견",
            "Comments": "코멘트",
            "Print layout": "인쇄 레이아웃",
            "Web layout": "웹 레이아웃",
            "Text Form": "텍스트 양식",
            "Check Box": "확인란",
            "DropDown": "쓰러지 다",
            "Update Fields": "업데이트 필드",
            "Update cross reference fields": "상호 참조 필드 업데이트",
            "Hide properties pane": "속성 창 숨기기",
            "Show properties pane": "속성 창 표시",
            "Form Fields": "양식 필드",
            "Track Changes": "문서의 변경 사항을 추적합니다.",
            "TrackChanges": "변경 사항 추적",
            "AllCaps": "AllCaps",
            "Change case Tooltip": "케이스 변경",
            "Insert Footnote": "각주 삽입",
            "Insert Endnote": "미주 삽입",
            "Footnote Tooltip": "각주 삽입 (Alt + Ctrl + F).",
            "Endnote Tooltip": "미주 삽입 (Alt + Ctrl + D).",
            "UPPERCASE": "대문자",
            "No color": "색상 없음",
            "Top margin": "상단 여백",
            "Bottom margin": "하단 여백",
            "Left margin": "왼쪽 여백",
            "Right margin": "오른쪽 여백",
            "Normal": "정상",
            "Heading": "표제",
            "Heading 1": "제목 1",
            "Heading 2": "제목 2",
            "Heading 3": "제목 3",
            "Heading 4": "제목 4",
            "Heading 5": "제목 5",
            "Heading 6": "제목 6",
            "ZoomLevelTooltip": "줌 레벨. 클릭하거나 탭하여 확대/축소 옵션을 엽니다.",
            "None": "없음",
            "Borders": "테두리"
        },
        "carousel": {
            "nextSlide": "다음 슬라이드",
            "of": "~의",
            "pauseSlideTransition": "슬라이드 전환 일시 중지",
            "playSlideTransition": "슬라이드 전환 재생",
            "previousSlide": "이전 슬라이드",
            "slide": "미끄러지 다",
            "slideShow": "슬라이드 쇼"
        }
    }
}